{
  "MM-II-m-B-04491": [
    {
      "code": "MM-II-m-B-04491", 
      "lastedit": "20120907144657", 
      "name": "Category:Pocol House", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09969": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "VL-II-m-B-09969", 
      "lastedit": "20131113180215", 
      "name": "Category:Wooden church in Vii\u0219oara, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01118": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01118", 
      "lastedit": "20131108110816", 
      "name": "Category:Wooden church in Boianu Mare, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09962": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09962", 
      "lastedit": "20130531183149", 
      "name": "Category:Wooden church in Valea Mare, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-a-A-00642": [
    {
      "code": "AR-II-a-A-00642", 
      "lastedit": "20120801183057", 
      "name": "Category:Salbek Castle", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09954": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "VL-II-m-B-09954", 
      "lastedit": "20131113164556", 
      "name": "Category:Wooden church in Ur\u0219i, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "AG-II-a-B-13675": [
    {
      "code": "AG-II-a-B-13675", 
      "lastedit": "20130606163346", 
      "name": "Category:Old church in Domne\u015fti, Arge\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-m-A-07568.02": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "CJ-II-m-A-07568.02", 
      "lastedit": "20131113190209", 
      "name": "Category:G\u0103lp\u00e2ia wooden church in Ciucea, Cluj", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-20932": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-20932", 
      "lastedit": "20120907142705", 
      "name": "Category:Saint Nicholas Ciurchi Church in Ia\u1e63i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-III-m-A-06313": [
    {
      "code": "TM-III-m-A-06313", 
      "lastedit": "20120907162028", 
      "name": "Category:Holy Trinity Monument, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-a-A-00196": [
    {
      "code": "AB-II-a-A-00196", 
      "lastedit": "20130510035405", 
      "name": "Category:C\u00e2lnic fort", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-B-08084": [
    {
      "code": "DJ-II-m-B-08084", 
      "lastedit": "20120907133109", 
      "name": "Category:Craiova St Ilie Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-03806": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-03806", 
      "lastedit": "20130608174010", 
      "name": "Category:Cet\u0103\u0163uia Monastery, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DB-II-m-B-17238": [
    {
      "code": "DB-II-m-B-17238", 
      "lastedit": "20120907133040", 
      "name": "Category:T\u00e2rgovi\u0219te Art Museum", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-a-A-10593": [
    {
      "code": "NT-II-a-A-10593", 
      "lastedit": "20120907145428", 
      "name": "Category:Bistri\u0163a Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-m-A-07355": [
    {
      "code": "CJ-II-m-A-07355", 
      "lastedit": "20120907132737", 
      "name": "Category:Romanian State Theatre and Opera, Cluj-Napoca", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DB-II-m-A-17283.01": [
    {
      "code": "DB-II-m-A-17283.01", 
      "lastedit": "20130122142004", 
      "name": "Category:Metropolitan church in T\u00e2rgovi\u015fte, Romania", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-m-A-03440": [
    {
      "code": "HD-II-m-A-03440", 
      "lastedit": "20120930133925", 
      "name": "Category:Biserica Neme\u0219ilor, S\u0103la\u0219u de Sus", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VS-II-m-A-06708": [
    {
      "code": "VS-II-m-A-06708", 
      "lastedit": "20120907162308", 
      "name": "Category:Decapitation of St. John the Baptist Royal Church, Vaslui", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-A-19966": [
    {
      "code": "B-III-m-A-19966", 
      "lastedit": "20121119142620", 
      "name": "Category:Miori\u021ba Fountain", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19829": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19829", 
      "lastedit": "20120907113134", 
      "name": "Category:St. Constantine and Helena (Apostol din Tabaci) Church, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13627": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13627", 
      "lastedit": "20120802114652", 
      "name": "Category:Curtea de Arge\u015f train station", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01049": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "BH-II-m-B-01049", 
      "lastedit": "20131110193221", 
      "name": "Category:Poyn\u00e1r House", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18703": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18703", 
      "lastedit": "20130522144443", 
      "name": "Category:Ath\u00e9n\u00e9e Palace, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00543": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00543", 
      "lastedit": "20131026135157", 
      "name": "Category:Lutheran church in Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-m-B-07592": [
    {
      "code": "CJ-II-m-B-07592", 
      "lastedit": "20120907132747", 
      "name": "Category:Wooden church in D\u00e2ng\u0103u Mic, Cluj", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-A-05475": [
    {
      "code": "SV-II-m-A-05475", 
      "lastedit": "20130516022538", 
      "name": "Category:Biserica Mir\u0103u\u0163i, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04240": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04240", 
      "lastedit": "20130608143148", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Voievozi din Sc\u00e2nteia", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01161": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01161", 
      "lastedit": "20120806114207", 
      "name": "Category:Nativity church in Homorog, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01165": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01165", 
      "lastedit": "20120806114835", 
      "name": "Category:Wooden church in Lazuri de Beiu\u015f, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00509": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "AR-II-m-B-00509", 
      "lastedit": "20131117225705", 
      "name": "Category:Palatul Kohn", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "SJ-III-m-B-05151": [
    {
      "code": "SJ-III-m-B-05151", 
      "lastedit": "20120907161112", 
      "name": "Category:Wessel\u00e9nyi Monument", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 23.059444444444, 
      "project": "commons", 
      "lat": 47.175827777778, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03816": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03816", 
      "lastedit": "20120907142655", 
      "name": "Category:Rolla House, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-III-m-A-16868": [
    {
      "code": "PH-III-m-A-16868", 
      "lastedit": "20121001041509", 
      "name": "Category:Statue of Liberty (Ploie\u0219ti)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MM-II-a-B-21017": [
    {
      "code": "MM-II-a-B-21017", 
      "lastedit": "20130402132205", 
      "name": "Category:Forest railway in Valea Vaserului", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-a-A-19464": [
    {
      "code": "B-II-a-A-19464", 
      "lastedit": "20130128093401", 
      "name": "Category:Stavropoleos Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-III-m-B-11857": [
    {
      "code": "BV-III-m-B-11857", 
      "lastedit": "20120907124320", 
      "name": "Category:Monument to Johannes Honterus, Harro Magnussen, Bra\u015fov", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01694": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "BN-II-m-A-01694", 
      "lastedit": "20131109162919", 
      "name": "Category:Wooden church in S\u0103rata, Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-20958": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-20958", 
      "lastedit": "20120803205027", 
      "name": "Category:Biserica de lemn Sf. Arhangheli din Letca", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11294": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11294", 
      "lastedit": "20120909102248", 
      "name": "Category:Fortifications in Bra\u015fov", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-a-A-13805": [
    {
      "code": "AG-II-a-A-13805", 
      "lastedit": "20120827073753", 
      "name": "Category:Ansamblul conacului Br\u0103tianu - \"Florica\"", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05630": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05630", 
      "lastedit": "20130628223630", 
      "name": "Category:R\u00e2\u015fca Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-B-13474": [
    {
      "code": "AG-II-m-B-13474", 
      "lastedit": "20120808101713", 
      "name": "Category:B\u0103icule\u015fti railway station", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00208": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00208", 
      "lastedit": "20111118141829", 
      "name": "Category:Cetatea Trasc\u0103ului", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03740": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03740", 
      "lastedit": "20120907142512", 
      "name": "Category:Forty Martyrs Church in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03741": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03741", 
      "lastedit": "20120907142522", 
      "name": "Category:General Henri Mathias Berthelot House in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19427": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19427", 
      "lastedit": "20120925205307", 
      "name": "Category:Constantin Geblescu Villa, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HR-II-m-B-12916.01": [
    {
      "code": "HR-II-m-B-12916.01", 
      "lastedit": "20120907134053", 
      "name": "Category:Odorheiu Secuiesc Roman Catholic cathedral", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-a-A-09929": [
    {
      "code": "VL-II-a-A-09929", 
      "lastedit": "20120907162926", 
      "name": "Category:Surpatele Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-19989": [
    {
      "code": "B-III-m-B-19989", 
      "lastedit": "20120907113028", 
      "name": "Category:Monument to Dinicu Golescu, Wladimir Hegel", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-19986": [
    {
      "code": "B-III-m-B-19986", 
      "lastedit": "20121119142851", 
      "name": "Category:Monument to the Railway Heroes, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18985": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18985", 
      "lastedit": "20120907113056", 
      "name": "Category:Museum of the Romanian Peasant", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 26.083667, 
      "project": "commons", 
      "lat": 44.454368888889, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CT-III-m-A-02928": [
    {
      "code": "CT-III-m-A-02928", 
      "lastedit": "20121230152230", 
      "name": "Category:Monument to Ovid, Pia\u0163a Ovidiu, Constan\u0163a", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11589.02": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11589.02", 
      "lastedit": "20120907124314", 
      "name": "Category:First Romanian School, Bra\u0219ov", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-19983": [
    {
      "code": "B-III-m-B-19983", 
      "lastedit": "20120907113041", 
      "name": "Category:Monument to Mihai Eminescu, Ateneul Rom\u00e2n, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-m-A-06138": [
    {
      "code": "TM-II-m-A-06138", 
      "lastedit": "20120907162104", 
      "name": "Category:Timi\u015foara Orthodox Cathedral", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18983": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18983", 
      "lastedit": "20120907112951", 
      "name": "Category:Grigore Antipa Natural History Museum", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18148": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18148", 
      "lastedit": "20120907112807", 
      "name": "Category:Amzei Church, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-a-A-09666": [
    {
      "code": "VL-II-a-A-09666", 
      "lastedit": "20121130180910", 
      "name": "Category:Bistri\u0163a Monastery, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-a-A-09667": [
    {
      "code": "VL-II-a-A-09667", 
      "lastedit": "20120907162905", 
      "name": "Category:Arnota Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-m-A-15575": [
    {
      "code": "MS-II-m-A-15575", 
      "lastedit": "20130529115853", 
      "name": "Category:Mure\u0219 County Prefecture", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04014": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04014", 
      "lastedit": "20120907142448", 
      "name": "Category:Elizabeth Esplanade, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03957.01": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03957.01", 
      "lastedit": "20120326183133", 
      "name": "Category:Ia\u015fi Palace of Culture", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HR-II-a-A-12852": [
    {
      "code": "HR-II-a-A-12852", 
      "lastedit": "20120907134045", 
      "name": "Category:Fortified church in L\u0103zarea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00609": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00609", 
      "lastedit": "20120801105244", 
      "name": "Category:Nativity of the Theotokos church in H\u0103lmagiu, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HR-II-a-A-12854": [
    {
      "code": "HR-II-a-A-12854", 
      "lastedit": "20130625155417", 
      "name": "Category:Lazar Castle", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00606": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00606", 
      "lastedit": "20120801092525", 
      "name": "Category:Wooden church in Gro\u0219i, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11745": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11745", 
      "lastedit": "20130608163300", 
      "name": "Category:Evangelical Church, Prejmer", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TR-II-m-A-14447": [
    {
      "code": "TR-II-m-A-14447", 
      "lastedit": "20130915211600", 
      "name": "Category:Wooden church in S\u00e2rbenii de Jos, Teleorman", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19860": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19860", 
      "lastedit": "20130914083711", 
      "name": "Category:\u0218tirbei Palace, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03861": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03861", 
      "lastedit": "20120907142420", 
      "name": "Category:Casa de la cinci drumuri", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11769": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11769", 
      "lastedit": "20120907124306", 
      "name": "Category:Castelul Rupea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-a-A-15596": [
    {
      "code": "MS-II-a-A-15596", 
      "lastedit": "20120907145225", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Archita", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-A-05472": [
    {
      "code": "SV-II-m-A-05472", 
      "lastedit": "20130516031751", 
      "name": "Category:Biserica \u00cenvierea Domnului, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-A-05473": [
    {
      "code": "SV-II-m-A-05473", 
      "lastedit": "20130516070757", 
      "name": "Category:Biserica Adormirea Maicii Domnului din I\u0163cani, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19868": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19868", 
      "lastedit": "20121119141703", 
      "name": "Category:Vernescu House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19869": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19869", 
      "lastedit": "20121119141642", 
      "name": "Category:George Enescu Museum", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01128": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01128", 
      "lastedit": "20120805161325", 
      "name": "Category:Wooden church in Cei\u0219oara, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19755": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19755", 
      "lastedit": "20120907113127", 
      "name": "Category:St. Archangels Michael and Gabriel (Manu Cavafu), Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19728": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19728", 
      "lastedit": "20131010201415", 
      "name": "Category:Carul cu Bere", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-B-04094": [
    {
      "code": "IS-II-a-B-04094", 
      "lastedit": "20130608174350", 
      "name": "Category:Zlataust Church in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01121": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01121", 
      "lastedit": "20120803210414", 
      "name": "Category:Wooden church in Br\u0103det, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-a-A-13628": [
    {
      "code": "AG-II-a-A-13628", 
      "lastedit": "20131010003004", 
      "name": "Category:Curtea de Arge\u015f Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-III-m-B-09462": [
    {
      "code": "GJ-III-m-B-09462", 
      "lastedit": "20120907133953", 
      "name": "Category:Monument to Tudor Vladimirescu, Constantin B\u0103l\u0103cescu, T\u00e2rgu Jiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-a-A-16386": [
    {
      "code": "PH-II-a-A-16386", 
      "lastedit": "20120907150006", 
      "name": "Category:Cantacuzino Castle Bu\u0219teni", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BT-II-a-B-01947": [
    {
      "code": "BT-II-a-B-01947", 
      "lastedit": "20120808143358", 
      "name": "Category:Agafton Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BT-II-a-B-01948": [
    {
      "code": "BT-II-a-B-01948", 
      "lastedit": "20120808143430", 
      "name": "Category:M\u0103n\u0103stirea Zosin", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-a-A-13622": [
    {
      "code": "AG-II-a-A-13622", 
      "lastedit": "20120907123301", 
      "name": "Category:Cotmeana Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-A-00643": [
    {
      "code": "AR-II-m-A-00643", 
      "lastedit": "20120801183827", 
      "name": "Category:Wooden church in Poiana, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19863": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19863", 
      "lastedit": "20120907113019", 
      "name": "Category:Monteoru House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-m-A-07271": [
    {
      "code": "CJ-II-m-A-07271", 
      "lastedit": "20120930153628", 
      "name": "Category:Bethlen Bastion", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-a-A-00172": [
    {
      "code": "AB-II-a-A-00172", 
      "lastedit": "20130513044131", 
      "name": "Category:Cetatea Aiudului", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-I-s-A-00028": [
    {
      "code": "AB-I-s-A-00028", 
      "lastedit": "20121204165501", 
      "name": "Category:Dacian Fortress of Piatra Craivii", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03735.01": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03735.01", 
      "lastedit": "20120907142458", 
      "name": "Category:First power plant in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-A-08056": [
    {
      "code": "DJ-II-m-A-08056", 
      "lastedit": "20120907133059", 
      "name": "Category:Carol I High School", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03962": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03962", 
      "lastedit": "20130608174300", 
      "name": "Category:\"St.Nicholas Royal\" Church in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-a-B-07455": [
    {
      "code": "CJ-II-a-B-07455", 
      "lastedit": "20130718125336", 
      "name": "Category:Cluj-Napoca Botanical Garden", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00589": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00589", 
      "lastedit": "20120907122758", 
      "name": "Category:Wooden church in Bode\u0219ti, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09827": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09827", 
      "lastedit": "20130531182015", 
      "name": "Category:Wooden church in Mitrofani, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-III-m-B-00401": [
    {
      "code": "AB-III-m-B-00401", 
      "lastedit": "20120907122141", 
      "name": "Category:Horea, Clo\u015fca and Cri\u015fan Obelisk, Alba Iulia", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03965": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03965", 
      "lastedit": "20130608173940", 
      "name": "Category:Biserica Cuvioasa Parascheva din Iasi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DB-II-m-A-17731": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "DB-II-m-A-17731", 
      "lastedit": "20131110213212", 
      "name": "Category:Wooden church in Valea Caselor, D\u00e2mbovi\u021ba", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00614": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00614", 
      "lastedit": "20120801111522", 
      "name": "Category:Wooden church in Ione\u0219ti, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09679": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09679", 
      "lastedit": "20130530041138", 
      "name": "Category:Wooden church in Boro\u015fe\u015fti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-04148.01": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-04148.01", 
      "lastedit": "20130608143019", 
      "name": "Category:Biserica din Deleni (Ciorte\u015fti)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05470": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05470", 
      "lastedit": "20130520062757", 
      "name": "Category:Suceava train station", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-A-16696.01": [
    {
      "code": "PH-II-m-A-16696.01", 
      "lastedit": "20121101192545", 
      "name": "Category:Pele\u015f Castle", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-IV-a-B-20118": [
    {
      "code": "B-IV-a-B-20118", 
      "lastedit": "20120907112843", 
      "name": "Category:Bellu Cemetery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04198": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04198", 
      "lastedit": "20130608142948", 
      "name": "Category:Biserica de lemn din M\u0103d\u00e2rje\u015fti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00177.01": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "AB-II-m-A-00177.01", 
      "lastedit": "20131113215408", 
      "name": "Category:Wooden church in Arie\u0219eni, Alba", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11412": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11412", 
      "lastedit": "20130323204205", 
      "name": "Category:Black Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-20055": [
    {
      "code": "B-III-m-B-20055", 
      "lastedit": "20120907113036", 
      "name": "Category:Monument to Gheorghe \u015eincai, Ion Schmidt-Faur, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04055": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04055", 
      "lastedit": "20120907142557", 
      "name": "Category:Institute of Anatomy in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04054": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04054", 
      "lastedit": "20120907142711", 
      "name": "Category:Saint Theodore Church in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01217": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01217", 
      "lastedit": "20120806150542", 
      "name": "Category:Wooden church in Tilecu\u0219, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-a-A-12348": [
    {
      "code": "SB-II-a-A-12348", 
      "lastedit": "20120907152544", 
      "name": "Category:M\u0103n\u0103stirea C\u00e2r\u0163a", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-B-00170": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "AB-II-m-B-00170", 
      "lastedit": "20131113183327", 
      "name": "Category:Acmariu wooden church in Alba Iulia", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "TR-II-m-A-14510": [
    {
      "code": "TR-II-m-A-14510", 
      "lastedit": "20130915211752", 
      "name": "Category:Wooden church in Videle-Cartojanca, Teleorman", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-s-A-06095": [
    {
      "code": "TM-II-s-A-06095", 
      "lastedit": "20120907162049", 
      "name": "Category:Serbian Community House, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-a-A-12010": [
    {
      "code": "SB-II-a-A-12010", 
      "lastedit": "20121211090623", 
      "name": "Category:Ansamblul fortifica\u021biilor ora\u0219ului medieval Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04274": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04274", 
      "lastedit": "20120907142651", 
      "name": "Category:Podul medieval din Zlodica", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-A-00624": [
    {
      "code": "AR-II-m-A-00624", 
      "lastedit": "20120922123526", 
      "name": "Category:Sf. Mucenic Gheorghe church in Lunc\u0219oara, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19874": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19874", 
      "lastedit": "20120907113107", 
      "name": "Category:Nenciu House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01138": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01138", 
      "lastedit": "20120806100434", 
      "name": "Category:Wooden church in Cop\u0103ceni, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IF-II-a-A-15293": [
    {
      "code": "IF-II-a-A-15293", 
      "lastedit": "20121204162741", 
      "name": "Category:C\u0103ld\u0103ru\u0219ani monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-A-08026": [
    {
      "code": "DJ-II-m-A-08026", 
      "lastedit": "20120907133053", 
      "name": "Category:\"Alexandru and Aristia Aman\" County Library, Craiova", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-A-08023": [
    {
      "code": "DJ-II-m-A-08023", 
      "lastedit": "20130327010723", 
      "name": "Category:Hotel Minerva (Craiova)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00187": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00187", 
      "lastedit": "20120907122127", 
      "name": "Category:Blaj Greek-Catholic Cathedral", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03917": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03917", 
      "lastedit": "20120907142624", 
      "name": "Category:Muzeul de Istorie Natural\u0103 din Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19862": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19862", 
      "lastedit": "20121209145308", 
      "name": "Category:Museum of Art Collections, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11812": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11812", 
      "lastedit": "20120907124300", 
      "name": "Category:Br\u00e2ncoveanu Monastery, S\u00e2mb\u0103ta de Sus", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03911": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03911", 
      "lastedit": "20120907142418", 
      "name": "Category:Casa Carp din Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18781.01": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18781.01", 
      "lastedit": "20131009042520", 
      "name": "Category:Curtea Veche Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-a-A-15805": [
    {
      "code": "MS-II-a-A-15805", 
      "lastedit": "20121217221343", 
      "name": "Category:Ansamblul fortifica\u021biilor ora\u0219ului Sighi\u0219oara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MM-IV-s-A-04832": [
    {
      "code": "MM-IV-s-A-04832", 
      "lastedit": "20120907144655", 
      "name": "Category:Merry Cemetery in S\u0103p\u00e2n\u0163a", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11393.01": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11393.01", 
      "lastedit": "20120907124258", 
      "name": "Category:Bra\u0219ov Fortress Interior", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13589": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13589", 
      "lastedit": "20130606164105", 
      "name": "Category:Wooden church in C\u00e2rce\u015fti, Arge\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-04006": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-04006", 
      "lastedit": "20130608174030", 
      "name": "Category:Frumoasa Monastery, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-B-00255": [
    {
      "code": "AB-II-m-B-00255", 
      "lastedit": "20120802203958", 
      "name": "Category:Wooden church in No\u0219lac, Alba", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-B-00313": [
    {
      "code": "AB-II-m-B-00313", 
      "lastedit": "20120802201632", 
      "name": "Category:Wooden church in Sart\u0103\u0219, Alba", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13745": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13745", 
      "lastedit": "20130606164305", 
      "name": "Category:Wooden church in Mor\u0103re\u015fti-Piscu Calului, Arge\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01048": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01048", 
      "lastedit": "20121108111458", 
      "name": "Category:Oradea State Theatre", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18984": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18984", 
      "lastedit": "20131007234949", 
      "name": "Category:Geology Museum in Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 26.085277, 
      "project": "commons", 
      "lat": 44.454843888889, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18598": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18598", 
      "lastedit": "20130710112431", 
      "name": "Category:Central University Library of Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-m-A-10637": [
    {
      "code": "NT-II-m-A-10637", 
      "lastedit": "20120907145436", 
      "name": "Category:P\u00e2ng\u0103ra\u0163i Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01040": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01040", 
      "lastedit": "20131105082507", 
      "name": "Category:Biserica m\u0103n\u0103stirii premonstratense Maica \u00cendurerat\u0103 (Oradea)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12082": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12082", 
      "lastedit": "20120907152616", 
      "name": "Category:Samuel von Brukenthal National College, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-a-A-03376": [
    {
      "code": "HD-II-a-A-03376", 
      "lastedit": "20120907140546", 
      "name": "Category:Or\u0103\u015ftie Citadel", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18988": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18988", 
      "lastedit": "20120907113156", 
      "name": "Category:Vasile G\u0103nescu House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-04190": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-04190", 
      "lastedit": "20130608143049", 
      "name": "Category:Biserica din Le\u0163cani", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19019": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19019", 
      "lastedit": "20121215133639", 
      "name": "Category:Chrissoveloni Bank Palace", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-B-08057.01": [
    {
      "code": "DJ-II-m-B-08057.01", 
      "lastedit": "20120907133123", 
      "name": "Category:Sf\u00e2nta Treime Church, Craiova", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-a-A-00386": [
    {
      "code": "AB-II-a-A-00386", 
      "lastedit": "20120907122157", 
      "name": "Category:R\u00e2me\u0163 Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05673": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05673", 
      "lastedit": "20130629015721", 
      "name": "Category:Moldovi\u0163a Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11393": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11393", 
      "lastedit": "20121114165310", 
      "name": "Category:Bra\u0219ov Fortress", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05675": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05675", 
      "lastedit": "20130629103638", 
      "name": "Category:Vorone\u021b Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03703": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03703", 
      "lastedit": "20120907142416", 
      "name": "Category:Cantacuzino-Pa\u015fcanu Palace, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03701": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03701", 
      "lastedit": "20130601201524", 
      "name": "Category:Theatre's Museum in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-IV-m-B-05695": [
    {
      "code": "SV-IV-m-B-05695", 
      "lastedit": "20130517224301", 
      "name": "Category:Monument to Petru I of Moldavia, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-A-00608": [
    {
      "code": "AR-II-m-A-00608", 
      "lastedit": "20120801104351", 
      "name": "Category:Dormition of the Theotokos church in H\u0103lmagiu, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03705": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03705", 
      "lastedit": "20120907142631", 
      "name": "Category:National College \u201eMihail Sadoveanu\u201c in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-m-A-06173": [
    {
      "code": "TM-II-m-A-06173", 
      "lastedit": "20121202162222", 
      "name": "Category:Catedrala Ortodoxa Sarba Timisoara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-a-A-18802": [
    {
      "code": "B-II-a-A-18802", 
      "lastedit": "20120907112955", 
      "name": "Category:Her\u0103str\u0103u", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-m-A-06176": [
    {
      "code": "TM-II-m-A-06176", 
      "lastedit": "20120907162108", 
      "name": "Category:Timi\u015foara Roman Catholic Dome", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05471": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05471", 
      "lastedit": "20130518035912", 
      "name": "Category:Curtea Domneasc\u0103, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-m-A-06174": [
    {
      "code": "TM-II-m-A-06174", 
      "lastedit": "20120907162008", 
      "name": "Category:Baroque Palace, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-A-19953": [
    {
      "code": "B-III-m-A-19953", 
      "lastedit": "20121119130309", 
      "name": "Category:Monument to the Heroes of the Air", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18941": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18941", 
      "lastedit": "20121223144719", 
      "name": "Category:Palace of Justice, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MM-II-m-A-04524": [
    {
      "code": "MM-II-m-A-04524", 
      "lastedit": "20130608181227", 
      "name": "Category:Wooden church Saint Nicholas in Bogdan Vod\u0103, Maramure\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-a-A-00616": [
    {
      "code": "AR-II-a-A-00616", 
      "lastedit": "20120907122741", 
      "name": "Category:Maria Radna Monastery, Lipova", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-a-B-00250": [
    {
      "code": "AB-II-a-B-00250", 
      "lastedit": "20120907122125", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din M\u0103n\u0103rade", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BT-II-m-A-01949": [
    {
      "code": "BT-II-m-A-01949", 
      "lastedit": "20130608135510", 
      "name": "Category:Biserica de lemn din Br\u0103e\u015fti, Boto\u015fani", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-a-A-00618": [
    {
      "code": "AR-II-a-A-00618", 
      "lastedit": "20120907122800", 
      "name": "Category:\u015eoimo\u015f Citadel", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-m-B-07721": [
    {
      "code": "CJ-II-m-B-07721", 
      "lastedit": "20120808101256", 
      "name": "Category:Wooden church in N\u0103sal, Cluj", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01127": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01127", 
      "lastedit": "20120805161345", 
      "name": "Category:Wooden church in C\u00e2mpani de Pomezeu, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BT-II-a-A-01929": [
    {
      "code": "BT-II-a-A-01929", 
      "lastedit": "20120808142807", 
      "name": "Category:Pop\u0103u\u0163i Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-04069": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-04069", 
      "lastedit": "20130608174200", 
      "name": "Category:The Metropolitan Cathedral in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04319": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04319", 
      "lastedit": "20120907142615", 
      "name": "Category:Monument to Gheorghe Asachi, Ion Georgescu, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03827": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03827", 
      "lastedit": "20120907142629", 
      "name": "Category:National College \u201eCostache Negruzzi\u201c in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03826": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03826", 
      "lastedit": "20120907142506", 
      "name": "Category:Former Pedagogical School", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12400.01": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12400.01", 
      "lastedit": "20120907152534", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Hosman", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18811": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18811", 
      "lastedit": "20121123125750", 
      "name": "Category:Stock Exchange Palace, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MH-II-a-A-10249": [
    {
      "code": "MH-II-a-A-10249", 
      "lastedit": "20130920213407", 
      "name": "Category:Baia de Aram\u0103 Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03777": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03777", 
      "lastedit": "20120907142502", 
      "name": "Category:Former Mavrogheni House (today Institute of Hygiene M. Ciuc\u0103) in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05485": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05485", 
      "lastedit": "20130516054004", 
      "name": "Category:Zamca Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-I-s-A-09125": [
    {
      "code": "GJ-I-s-A-09125", 
      "lastedit": "20120907133943", 
      "name": "Category:Crow's Cave", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-I-s-A-09562": [
    {
      "code": "VL-I-s-A-09562", 
      "lastedit": "20120907162907", 
      "name": "Category:Arutela", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-I-s-A-09120": [
    {
      "code": "GJ-I-s-A-09120", 
      "lastedit": "20131007080817", 
      "name": "Category:Situl Arheologic Pe\u0219tera Muierii", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-A-16490.01": [
    {
      "code": "PH-II-m-A-16490.01", 
      "lastedit": "20130529135939", 
      "name": "Category:Cantacuzino Palace in Flore\u0219ti, Prahova, Romania", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18706": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18706", 
      "lastedit": "20120907112923", 
      "name": "Category:Carol Davila University of Medicine and Pharmacy", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03778": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03778", 
      "lastedit": "20120907142414", 
      "name": "Category:Cantacuzino Palace in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-a-A-00130": [
    {
      "code": "AB-II-a-A-00130", 
      "lastedit": "20120907122153", 
      "name": "Category:Roman-Catholic Archbishop Palace, Alba Iulia", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "OT-II-m-B-08928": [
    {
      "code": "OT-II-m-B-08928", 
      "lastedit": "20130919182750", 
      "name": "Category:Wooden church in Ib\u0103ne\u015fti, Olt", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11559": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11559", 
      "lastedit": "20120907143651", 
      "name": "Category:St John church from Bra\u015fov", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-IV-m-A-13942": [
    {
      "code": "AG-IV-m-A-13942", 
      "lastedit": "20120930110528", 
      "name": "Category:Manole's Fountain", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13829": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13829", 
      "lastedit": "20130606164435", 
      "name": "Category:Wooden church in Valea Faurului, Arge\u0219", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19675": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19675", 
      "lastedit": "20120907112855", 
      "name": "Category:Biserica Sf\u00e2ntul Elefterie Vechi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18077": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18077", 
      "lastedit": "20131106150319", 
      "name": "Category:State Jewish Theater, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-B-12070": [
    {
      "code": "SB-II-m-B-12070", 
      "lastedit": "20121211095456", 
      "name": "Category:Thick Tower, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11530.02": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11530.02", 
      "lastedit": "20120907124324", 
      "name": "Category:Parochial house of the evangelical church from Obervorstadt, Bra\u0219ov", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11582": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11582", 
      "lastedit": "20120907145027", 
      "name": "Category:Casa Mure\u0219enilor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11586": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11586", 
      "lastedit": "20130811171451", 
      "name": "Category:Casa Sfatului (Bra\u015fov)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-II-m-B-09168": [
    {
      "code": "GJ-II-m-B-09168", 
      "lastedit": "20120907134006", 
      "name": "Category:T\u00e2rgu Jiu City Hall", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11589": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11589", 
      "lastedit": "20131010012501", 
      "name": "Category:St Nicholas church from Bra\u015fov", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00557": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00557", 
      "lastedit": "20130209094532", 
      "name": "Category:Arad Roman Catholic Cathedral", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00556": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00556", 
      "lastedit": "20131012202139", 
      "name": "Category:Palatul Herman Gyula (Arad)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00550": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00550", 
      "lastedit": "20120907122749", 
      "name": "Category:Palatul Neumann", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-a-A-12378": [
    {
      "code": "SB-II-a-A-12378", 
      "lastedit": "20120907152532", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Dealu Frumos", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09632": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09632", 
      "lastedit": "20130530040958", 
      "name": "Category:Wooden church in Am\u0103r\u0103\u015fti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-a-A-03363": [
    {
      "code": "HD-II-a-A-03363", 
      "lastedit": "20120930130313", 
      "name": "Category:Cetatea M\u0103l\u0103ie\u0219ti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11530.01": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11530.01", 
      "lastedit": "20120907124308", 
      "name": "Category:Evangelical church from Obervorstadt, Bra\u0219ov", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05468": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05468", 
      "lastedit": "20130520062310", 
      "name": "Category:Suceava North train station", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-IV-m-B-05689": [
    {
      "code": "SV-IV-m-B-05689", 
      "lastedit": "20130524201342", 
      "name": "Category:Monument to Stephen III of Moldavia, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18953": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18953", 
      "lastedit": "20120907113145", 
      "name": "Category:Take Ionescu House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03852.04": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03852.04", 
      "lastedit": "20120907142558", 
      "name": "Category:Ion Creanga House of Golia monastery in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19833": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19833", 
      "lastedit": "20121127225304", 
      "name": "Category:Anglican Church of the Resurrection, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00658": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00658", 
      "lastedit": "20120801192114", 
      "name": "Category:Wooden church in Vidra, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01647": [
    {
      "code": "BN-II-m-A-01647", 
      "lastedit": "20130606161728", 
      "name": "Category:Wooden church in Dobricel, Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-a-A-16691": [
    {
      "code": "PH-II-a-A-16691", 
      "lastedit": "20120907150027", 
      "name": "Category:Sinaia Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-B-05463": [
    {
      "code": "SV-II-a-B-05463", 
      "lastedit": "20130516071251", 
      "name": "Category:Teodoreni Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BC-II-m-B-00833": [
    {
      "code": "BC-II-m-B-00833", 
      "lastedit": "20120803101944", 
      "name": "Category:Wooden church in Fichite\u0219ti, Bac\u0103u", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BC-II-m-B-00830": [
    {
      "code": "BC-II-m-B-00830", 
      "lastedit": "20120803102128", 
      "name": "Category:Cetatea R\u00e1k\u00f3czi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IF-II-m-A-15298": [
    {
      "code": "IF-II-m-A-15298", 
      "lastedit": "20120907142841", 
      "name": "Category:Ensemble of Br\u00e2ncovenesc Palace, Mogo\u015foaia", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13827": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13827", 
      "lastedit": "20130606164425", 
      "name": "Category:Wooden church in Valea Cucii, Arge\u0219", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00200": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00200", 
      "lastedit": "20120907122147", 
      "name": "Category:Reformed Church in Cetatea de Balt\u0103, Alba County", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11294.01": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11294.01", 
      "lastedit": "20120909102315", 
      "name": "Category:Ansamblul fortifica\u021biilor ora\u0219ului Bra\u0219ov - Latura sud-vestic\u0103", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19674": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19674", 
      "lastedit": "20120907112851", 
      "name": "Category:Biserica Sf\u00e2ntul Elefterie Nou", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11294.02": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11294.02", 
      "lastedit": "20120909102749", 
      "name": "Category:Ansamblul fortifica\u021biilor ora\u0219ului Bra\u0219ov - Latura nord-vestic\u0103", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11294.05": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11294.05", 
      "lastedit": "20120909103237", 
      "name": "Category:Ansamblul fortifica\u021biilor ora\u0219ului Bra\u0219ov - Elemente de fortificare exterioar\u0103", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IF-II-m-A-15298.01": [
    {
      "code": "IF-II-m-A-15298.01", 
      "lastedit": "20121124181306", 
      "name": "Category:Mogo\u015foaia Palace", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05479": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05479", 
      "lastedit": "20130516030008", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Dumitru, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-a-A-12309": [
    {
      "code": "SB-II-a-A-12309", 
      "lastedit": "20120907152515", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Alma, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00384": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "AB-II-m-A-00384", 
      "lastedit": "20131116160534", 
      "name": "Category:Wooden church of the Lup\u0219a Monastery", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01207": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01207", 
      "lastedit": "20120806160942", 
      "name": "Category:Wooden church in Surduc, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01206": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01206", 
      "lastedit": "20120806125104", 
      "name": "Category:Wooden church in St\u00e2nce\u015fti, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01202": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01202", 
      "lastedit": "20120806124357", 
      "name": "Category:Wooden church in S\u0103ld\u0103bagiu Mic, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04138": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04138", 
      "lastedit": "20130608143229", 
      "name": "Category:Biserica Sfin\u021bii Voievozi din Cozme\u0219ti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00601.01": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "AR-II-m-B-00601.01", 
      "lastedit": "20131117125224", 
      "name": "Category:Biserica Pogorarea Sf. Duh din Dezna", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "DJ-II-m-A-08066": [
    {
      "code": "DJ-II-m-A-08066", 
      "lastedit": "20120907133056", 
      "name": "Category:B\u0103niei House", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01209": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01209", 
      "lastedit": "20120806130325", 
      "name": "Category:Wooden church in \u015eoimi, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03952": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03952", 
      "lastedit": "20120907142727", 
      "name": "Category:Stone Bridge of Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-A-08140": [
    {
      "code": "DJ-II-m-A-08140", 
      "lastedit": "20120907133111", 
      "name": "Category:Dolj County Prefecture", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BZ-II-m-B-02443": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "BZ-II-m-B-02443", 
      "lastedit": "20131110212637", 
      "name": "Category:Wooden church in G\u0103vanu, Buz\u0103u", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "MM-II-m-A-04436.01": [
    {
      "code": "MM-II-m-A-04436.01", 
      "lastedit": "20120907144702", 
      "name": "Category:Turnul \u015etefan", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12119": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12119", 
      "lastedit": "20120907152552", 
      "name": "Category:Luxemburg House, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-a-A-07244": [
    {
      "code": "CJ-II-a-A-07244", 
      "lastedit": "20130502102105", 
      "name": "Category:Cluj-Napoca Transfiguration Cathedral", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12107": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12107", 
      "lastedit": "20121212144756", 
      "name": "Category:Bridge of Lies, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-a-A-07240": [
    {
      "code": "CJ-II-a-A-07240", 
      "lastedit": "20120930164920", 
      "name": "Category:Citadel of Cluj-Napoca", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GL-II-m-A-03066.01": [
    {
      "code": "GL-II-m-A-03066.01", 
      "lastedit": "20130606200717", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 Precista din Gala\u0163i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05482": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05482", 
      "lastedit": "20130518085930", 
      "name": "Category:Palace of Justice, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19682": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19682", 
      "lastedit": "20120907112913", 
      "name": "Category:Domni\u0163a B\u0103la\u015fa Church, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01088": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01088", 
      "lastedit": "20131105080521", 
      "name": "Category:Biserica cu Lun\u0103", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-m-A-10618": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "NT-II-m-A-10618", 
      "lastedit": "20131111064500", 
      "name": "Category:Wooden church in Farca\u0219a, Neam\u021b", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01086": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01086", 
      "lastedit": "20120907123555", 
      "name": "Category:Black Eagle Palace", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SJ-I-s-A-04862": [
    {
      "code": "SJ-I-s-A-04862", 
      "lastedit": "20120828180809", 
      "name": "Category:Castra of Buciumi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01085": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01085", 
      "lastedit": "20120907123601", 
      "name": "Category:Town hall, Oradea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05480": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05480", 
      "lastedit": "20130518053411", 
      "name": "Category:History Museum, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01080": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01080", 
      "lastedit": "20131015093150", 
      "name": "Category:Oradea Roman Catholic Basilica", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-a-A-10627": [
    {
      "code": "NT-II-a-A-10627", 
      "lastedit": "20121127152342", 
      "name": "Category:Agapia Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01450": [
    {
      "code": "BN-II-m-A-01450", 
      "lastedit": "20111010022417", 
      "name": "Category:Evangelical Church, Bistri\u0163a", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04001": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04001", 
      "lastedit": "20130608174220", 
      "name": "Category:Podgoria Copou Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-20026": [
    {
      "code": "B-III-m-B-20026", 
      "lastedit": "20121119143127", 
      "name": "Category:Air Monument, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-20029": [
    {
      "code": "B-III-m-B-20029", 
      "lastedit": "20121128222547", 
      "name": "Category:Lupoaica, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-20028": [
    {
      "code": "B-III-m-B-20028", 
      "lastedit": "20121119131226", 
      "name": "Category:Memorial of Rebirth", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-a-A-07924": [
    {
      "code": "DJ-II-a-A-07924", 
      "lastedit": "20120907133119", 
      "name": "Category:Nicolae Romanescu Park", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DB-II-a-A-17237": [
    {
      "code": "DB-II-a-A-17237", 
      "lastedit": "20120907133032", 
      "name": "Category:Curtea Domneasc\u0103, T\u00e2rgovi\u015fte", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01067": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01067", 
      "lastedit": "20131105114507", 
      "name": "Category:Palace of Justice (Oradea)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-B-20973": [
    {
      "code": "AG-II-m-B-20973", 
      "lastedit": "20120802094546", 
      "name": "Category:Casa Bobancu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DB-I-m-A-16953.03": [
    {
      "code": "DB-I-m-A-16953.03", 
      "lastedit": "20120907133030", 
      "name": "Category:Buz\u0103u and Br\u0103ila Gate, T\u00e2rgovi\u015fte", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01104": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01104", 
      "lastedit": "20131107090512", 
      "name": "Category:Wooden church of Brusturi (B\u0103ile Felix)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-20000": [
    {
      "code": "B-III-m-B-20000", 
      "lastedit": "20121119142943", 
      "name": "Category:Monument to Alexandru Lahovary, Marius Jean Antonin Merci\u00e9, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-m-B-03224": [
    {
      "code": "HD-II-m-B-03224", 
      "lastedit": "20110929032707", 
      "name": "Category:Hunedoara County Prefecture", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-m-A-06135": [
    {
      "code": "TM-II-m-A-06135", 
      "lastedit": "20120907162021", 
      "name": "Category:Dicasterial Palace, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HR-II-m-A-12992": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "HR-II-m-A-12992", 
      "lastedit": "20131110215619", 
      "name": "Category:Wooden church in Tulghe\u0219, Harghita", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "DJ-II-m-B-08029": [
    {
      "code": "DJ-II-m-B-08029", 
      "lastedit": "20120907133115", 
      "name": "Category:Ionel Ple\u015fia House, Craiova", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-III-m-A-06309": [
    {
      "code": "TM-III-m-A-06309", 
      "lastedit": "20130516061123", 
      "name": "Category:St. Mary and St. John of Nepomuk Monument, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13479": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13479", 
      "lastedit": "20130606164025", 
      "name": "Category:Wooden church in B\u0103rb\u0103lani, Arge\u0219", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VN-III-m-B-06582": [
    {
      "code": "VN-III-m-B-06582", 
      "lastedit": "20121103101011", 
      "name": "Category:Suvorov monument (Foc\u0219ani)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-a-A-12458": [
    {
      "code": "SB-II-a-A-12458", 
      "lastedit": "20120907152550", 
      "name": "Category:Fortified church in Merghindeal, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19852": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19852", 
      "lastedit": "20120907112935", 
      "name": "Category:Casa Cap\u015fa", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19853": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19853", 
      "lastedit": "20121119140125", 
      "name": "Category:Palatul Telefoanelor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12010.01": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12010.01", 
      "lastedit": "20121211091159", 
      "name": "Category:Ansamblul fortifica\u021biilor ora\u0219ului medieval Sibiu - Incinta I", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12010.05": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12010.05", 
      "lastedit": "20121211091143", 
      "name": "Category:Ansamblul fortifica\u021biilor ora\u0219ului medieval Sibiu - Fortifica\u021bii t\u00e2rzii", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12010.04": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12010.04", 
      "lastedit": "20121211091147", 
      "name": "Category:Ansamblul fortifica\u021biilor ora\u0219ului medieval Sibiu - Incinta IV", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-m-A-07469": [
    {
      "code": "CJ-II-m-A-07469", 
      "lastedit": "20121203183539", 
      "name": "Category:Cluj-Napoca Saint Michael Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19858": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19858", 
      "lastedit": "20120907112853", 
      "name": "Category:Continental Hotel, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09653": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "VL-II-m-B-09653", 
      "lastedit": "20131112125803", 
      "name": "Category:Saint Nicholas church in V\u0103t\u0103\u0219e\u0219ti, B\u0103rb\u0103te\u0219ti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "DB-II-m-A-17764": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "DB-II-m-A-17764", 
      "lastedit": "20131111173136", 
      "name": "Category:Wooden church in Vi\u0219ina, D\u00e2mbovi\u021ba", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "B-II-a-A-19655": [
    {
      "code": "B-II-a-A-19655", 
      "lastedit": "20130508183845", 
      "name": "Category:Ci\u0219migiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-II-a-A-09356": [
    {
      "code": "GJ-II-a-A-09356", 
      "lastedit": "20120907133957", 
      "name": "Category:Polovragi monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01192": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01192", 
      "lastedit": "20120806124014", 
      "name": "Category:Wooden church in Saca, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01191": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01191", 
      "lastedit": "20120806124415", 
      "name": "Category:Wooden church in Rot\u0103re\u0219ti, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IF-II-a-A-15257": [
    {
      "code": "IF-II-a-A-15257", 
      "lastedit": "20130914083820", 
      "name": "Category:\u0218tirbei Palace, Buftea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-m-A-10707": [
    {
      "code": "NT-II-m-A-10707", 
      "lastedit": "20131009025153", 
      "name": "Category:Neam\u0163 Citadel", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IF-II-a-A-15312": [
    {
      "code": "IF-II-a-A-15312", 
      "lastedit": "20120107015424", 
      "name": "Category:Snagov monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19201": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19201", 
      "lastedit": "20130508104008", 
      "name": "Category:Cercul Militar Na\u021bional", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19750": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19750", 
      "lastedit": "20120907113121", 
      "name": "Category:Saint Spyridon church in Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13693": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13693", 
      "lastedit": "20130606164215", 
      "name": "Category:Wooden church in Gl\u00e2mbocata-Deal, Arge\u0219", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-19962": [
    {
      "code": "B-III-m-B-19962", 
      "lastedit": "20120907113043", 
      "name": "Category:Monument to Mihail Cantacuzino, Karl Storck, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-a-A-01052": [
    {
      "code": "BH-II-a-A-01052", 
      "lastedit": "20131008183336", 
      "name": "Category:Cetatea Oradea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05469": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05469", 
      "lastedit": "20130803105451", 
      "name": "Category:St. John the New of Suceava Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-a-A-18582.01": [
    {
      "code": "B-II-a-A-18582.01", 
      "lastedit": "20121215135957", 
      "name": "Category:Ghica Palace, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-19968": [
    {
      "code": "B-III-m-B-19968", 
      "lastedit": "20121119134143", 
      "name": "Category:Monument to Gheorghe C. Cantacuzino, Ernest du Bois, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-A-07979": [
    {
      "code": "DJ-II-m-A-07979", 
      "lastedit": "20120907133107", 
      "name": "Category:Craiova City Hall", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09908": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09908", 
      "lastedit": "20130531183027", 
      "name": "Category:Wooden church in Sine\u015fti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12352.01": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12352.01", 
      "lastedit": "20121130174547", 
      "name": "Category:Biserica fortificata din Chirp\u0103r, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05644": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05644", 
      "lastedit": "20130911112329", 
      "name": "Category:Slatina Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-a-A-18971": [
    {
      "code": "B-II-a-A-18971", 
      "lastedit": "20121211045416", 
      "name": "Category:Antim Monastery, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "OT-II-m-B-08640": [
    {
      "code": "OT-II-m-B-08640", 
      "lastedit": "20130919182515", 
      "name": "Category:Wooden church in Aluni\u015fu-C\u0103t\u0103noi, Olt", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03730": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03730", 
      "lastedit": "20120907142410", 
      "name": "Category:B\u0103rboi Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-m-A-06140": [
    {
      "code": "TM-II-m-A-06140", 
      "lastedit": "20120907162033", 
      "name": "Category:Castelul Huniade", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00129": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00129", 
      "lastedit": "20120907122112", 
      "name": "Category:Alba Iulia Roman Catholic Cathedral", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00127": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00127", 
      "lastedit": "20130510045502", 
      "name": "Category:Union Hall", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00126": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00126", 
      "lastedit": "20131002104436", 
      "name": "Category:Babylon Building, Alba Iulia", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IF-II-a-B-15300": [
    {
      "code": "IF-II-a-B-15300", 
      "lastedit": "20120907142837", 
      "name": "Category:Cernica monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IF-II-a-B-15301": [
    {
      "code": "IF-II-a-B-15301", 
      "lastedit": "20120907142843", 
      "name": "Category:Pas\u0103rea monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-I-s-A-03178": [
    {
      "code": "HD-I-s-A-03178", 
      "lastedit": "20130805180114", 
      "name": "Category:Costesti Cetatuie Dacian Fortress", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-A-16395": [
    {
      "code": "PH-II-m-A-16395", 
      "lastedit": "20120907150017", 
      "name": "Category:Iulia Hasdeu Castle, C\u00e2mpina", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-A-16393": [
    {
      "code": "PH-II-m-A-16393", 
      "lastedit": "20121011155816", 
      "name": "Category:Muzeul Grigorescu din Campina", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-I-s-A-17896": [
    {
      "code": "B-I-s-A-17896", 
      "lastedit": "20121123130643", 
      "name": "Category:Curtea Veche in Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-B-00394": [
    {
      "code": "AB-II-m-B-00394", 
      "lastedit": "20120907122143", 
      "name": "Category:Martinuzzi Castle", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-B-13853": [
    {
      "code": "AG-II-m-B-13853", 
      "lastedit": "20130606164446", 
      "name": "Category:Wooden church in Voroveni, Arge\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-IV-m-A-14017": [
    {
      "code": "AG-IV-m-A-14017", 
      "lastedit": "20130524060616", 
      "name": "Category:Mateia\u0219 mausoleum", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05607": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05607", 
      "lastedit": "20130516215605", 
      "name": "Category:R\u0103d\u0103u\u0163i train station", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-B-11557": [
    {
      "code": "BV-II-m-B-11557", 
      "lastedit": "20130606224822", 
      "name": "Category:St Trinity church from Bra\u015fov", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00595": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00595", 
      "lastedit": "20120801090102", 
      "name": "Category:Wooden church in Ciunte\u0219ti, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00599": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00599", 
      "lastedit": "20120801091749", 
      "name": "Category:Wooden church in Criste\u015fti, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-I-s-A-03190": [
    {
      "code": "HD-I-s-A-03190", 
      "lastedit": "20130518231918", 
      "name": "Category:Sarmizegetusa Regia", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-m-B-15576": [
    {
      "code": "MS-II-m-B-15576", 
      "lastedit": "20120907145230", 
      "name": "Category:City Hall (T\u00e2rgu Mure\u015f)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19877": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19877", 
      "lastedit": "20131010074054", 
      "name": "Category:Victoria Palace, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-a-B-09699": [
    {
      "code": "VL-II-a-B-09699", 
      "lastedit": "20120907162924", 
      "name": "Category:St\u00e2ni\u015foara Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19875": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19875", 
      "lastedit": "20121119142009", 
      "name": "Category:Dissescu House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MM-II-m-A-04675": [
    {
      "code": "MM-II-m-A-04675", 
      "lastedit": "20120907144659", 
      "name": "Category:Sighet Memorial", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03930": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03930", 
      "lastedit": "20130306225424", 
      "name": "Category:Union Museum, Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00552": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00552", 
      "lastedit": "20120801194124", 
      "name": "Category:Fosta Prefectur\u0103 Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CT-I-m-A-02553.05": [
    {
      "code": "CT-I-m-A-02553.05", 
      "lastedit": "20131008182759", 
      "name": "Category:Constan\u0163a - Roman mosaic", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18954": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18954", 
      "lastedit": "20120907112849", 
      "name": "Category:Constantin Xeni House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19500": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19500", 
      "lastedit": "20120907113129", 
      "name": "Category:St. Athanasios and Cyril (Bucur) church, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-a-A-16412": [
    {
      "code": "PH-II-a-A-16412", 
      "lastedit": "20120907150013", 
      "name": "Category:Cheia Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00262": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00262", 
      "lastedit": "20120802202107", 
      "name": "Category:Wooden church in Pianu de Sus, Alba", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SM-II-m-A-05221": [
    {
      "code": "SM-II-m-A-05221", 
      "lastedit": "20130403195439", 
      "name": "Category:Hotel Dacia in Satu Mare", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-A-05651.01": [
    {
      "code": "SV-II-m-A-05651.01", 
      "lastedit": "20110912164518", 
      "name": "Category:Sucevi\u0163a Monastery church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18220.02": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18220.02", 
      "lastedit": "20121119144318", 
      "name": "Category:Col\u0163ea Hospital", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HR-II-a-A-12726": [
    {
      "code": "HR-II-a-A-12726", 
      "lastedit": "20130712164111", 
      "name": "Category:Mik\u00f3 Castle", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18220.01": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18220.01", 
      "lastedit": "20130122144336", 
      "name": "Category:Col\u0163ea Church, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-A-09742.01": [
    {
      "code": "VL-II-m-A-09742.01", 
      "lastedit": "20130914192615", 
      "name": "Category:Dintr-un Lemn, Biserica de piatr\u0103", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-A-09742.02": [
    {
      "code": "VL-II-m-A-09742.02", 
      "lastedit": "20130915054348", 
      "name": "Category:Biserica Dintr-un Lemn", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04041": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04041", 
      "lastedit": "20120907142713", 
      "name": "Category:Saints Atanasie and Chiril Church in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-B-08052": [
    {
      "code": "DJ-II-m-B-08052", 
      "lastedit": "20120907133103", 
      "name": "Category:Craiova Archeology and History Museum", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "OT-II-m-B-09000": [
    {
      "code": "OT-II-m-B-09000", 
      "lastedit": "20130919182955", 
      "name": "Category:Wooden church in Marine\u015fti, Gorj", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TR-II-m-A-14361": [
    {
      "code": "TR-II-m-A-14361", 
      "lastedit": "20130915211457", 
      "name": "Category:Wooden church in Meri\u015fani, Teleorman", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TR-II-m-A-14456": [
    {
      "code": "TR-II-m-A-14456", 
      "lastedit": "20130915211639", 
      "name": "Category:Wooden church in Sericu, Teleorman", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-III-m-A-00671": [
    {
      "code": "AR-III-m-A-00671", 
      "lastedit": "20130516061142", 
      "name": "Category:Statue of St. John of Nepomuk, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01084": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01084", 
      "lastedit": "20120907123553", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Ladislau (Oradea)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01087": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "BH-II-m-B-01087", 
      "lastedit": "20131110143718", 
      "name": "Category:Greek-Catholic episcopal palace (Oradea)", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "VL-I-s-B-09556": [
    {
      "code": "VL-I-s-B-09556", 
      "lastedit": "20120907162913", 
      "name": "Category:Dacian Fortress Buridava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09835": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09835", 
      "lastedit": "20130531182142", 
      "name": "Category:Wooden church in Nemoiu, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12140": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12140", 
      "lastedit": "20120907152546", 
      "name": "Category:Caryatids House, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00507": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00507", 
      "lastedit": "20120907122727", 
      "name": "Category:Arad Palace of Culture", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12147": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12147", 
      "lastedit": "20121202162154", 
      "name": "Category:Catedrala Ortodox\u0103 din Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04282": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04282", 
      "lastedit": "20120907142721", 
      "name": "Category:Statuia lui Mihai Eminescu din Iasi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-a-A-15785": [
    {
      "code": "MS-II-a-A-15785", 
      "lastedit": "20131004205835", 
      "name": "Category:Biserica de lemn S\u0103rm\u0103\u0219el-Gar\u0103, Mure\u0219", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04280": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04280", 
      "lastedit": "20120907142605", 
      "name": "Category:Mihai Eminescu's bust in Copou Garden in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-B-13779": [
    {
      "code": "AG-II-m-B-13779", 
      "lastedit": "20130606164345", 
      "name": "Category:Wooden church in Robaia, Arge\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09731": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09731", 
      "lastedit": "20130531183320", 
      "name": "Category:Wooden church in Coste\u0219ti Gru\u0219etu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11722": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11722", 
      "lastedit": "20130608163240", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Homorod", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-a-A-15639": [
    {
      "code": "MS-II-a-A-15639", 
      "lastedit": "20120310070221", 
      "name": "Category:Bethlen Castle (Cri\u015f)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DB-II-a-A-17654": [
    {
      "code": "DB-II-a-A-17654", 
      "lastedit": "20130922214752", 
      "name": "Category:Potlogi Palace", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12091.01": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12091.01", 
      "lastedit": "20120907152636", 
      "name": "Category:Ursuline Church Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-A-16691.01": [
    {
      "code": "PH-II-m-A-16691.01", 
      "lastedit": "20120925065900", 
      "name": "Category:Sinaia biserica veche", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01705": [
    {
      "code": "BN-II-m-A-01705", 
      "lastedit": "20130606161808", 
      "name": "Category:Wooden church in Strugureni, Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03940": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03940", 
      "lastedit": "20130608174040", 
      "name": "Category:Galata Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01707": [
    {
      "code": "BN-II-m-A-01707", 
      "lastedit": "20130606161818", 
      "name": "Category:Wooden church in Suplai, Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01205": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01205", 
      "lastedit": "20120806124848", 
      "name": "Category:Wooden church in Sebi\u015f, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-III-m-B-00663": [
    {
      "code": "AR-III-m-B-00663", 
      "lastedit": "20120907122735", 
      "name": "Category:Freedom monument (Arad)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01704": [
    {
      "code": "BN-II-m-A-01704", 
      "lastedit": "20120807123844", 
      "name": "Category:Biserica greco-catolic\u0103 din Spermezeu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00397": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00397", 
      "lastedit": "20120907122121", 
      "name": "Category:Biserica evanghelic\u0103 din Vurp\u0103r, Alba", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BT-II-m-B-01956": [
    {
      "code": "BT-II-m-B-01956", 
      "lastedit": "20130608114611", 
      "name": "Category:Biserica de lemn din Corj\u0103u\u0163i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-21011": [
    {
      "code": "B-II-m-B-21011", 
      "lastedit": "20130903042247", 
      "name": "Category:\u021aepe\u0219 Castle, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BT-II-m-B-01952": [
    {
      "code": "BT-II-m-B-01952", 
      "lastedit": "20120808144022", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Nicolae din Calinesti-Bucecea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05627": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05627", 
      "lastedit": "20130911041231", 
      "name": "Category:Catedrala ortodox\u0103 din R\u0103d\u0103u\u021bi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01140": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01140", 
      "lastedit": "20120806101409", 
      "name": "Category:Biserica Sfin\u021bii Arhangheli din Cotiglet", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01143": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01143", 
      "lastedit": "20120806103344", 
      "name": "Category:Wooden church in Dumbr\u0103vani, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01144": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01144", 
      "lastedit": "20120806105329", 
      "name": "Category:Wooden church in Du\u0219e\u0219ti, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MH-II-m-A-10406": [
    {
      "code": "MH-II-m-A-10406", 
      "lastedit": "20120907144756", 
      "name": "Category:Strehaia Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01145": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01145", 
      "lastedit": "20120806105317", 
      "name": "Category:Wooden church in F\u00e2na\u021be, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-IV-m-B-04358": [
    {
      "code": "IS-IV-m-B-04358", 
      "lastedit": "20120907142653", 
      "name": "Category:Pogor House", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-A-00615": [
    {
      "code": "AR-II-m-A-00615", 
      "lastedit": "20120801112618", 
      "name": "Category:Wooden church in Juli\u021ba, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-III-m-A-09465.01": [
    {
      "code": "GJ-III-m-A-09465.01", 
      "lastedit": "20120907133945", 
      "name": "Category:The Endless Column", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-a-A-12321": [
    {
      "code": "SB-II-a-A-12321", 
      "lastedit": "20120802195828", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Axente Sever", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-III-m-A-09465.03": [
    {
      "code": "GJ-III-m-A-09465.03", 
      "lastedit": "20120907134004", 
      "name": "Category:The Table of Silence", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-III-m-A-09465.02": [
    {
      "code": "GJ-III-m-A-09465.02", 
      "lastedit": "20120907133947", 
      "name": "Category:The Gate of the Kiss", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03908": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03908", 
      "lastedit": "20120907142354", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Lazar din Iasi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18571.04": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18571.04", 
      "lastedit": "20121123131003", 
      "name": "Category:Palatul Patriarhiei", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DB-II-m-A-17237.03": [
    {
      "code": "DB-II-m-A-17237.03", 
      "lastedit": "20121203055550", 
      "name": "Category:Chindia Tower", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-B-12360": [
    {
      "code": "SB-II-m-B-12360", 
      "lastedit": "20111012000345", 
      "name": "Category:Biserica evanghelica din Cisn\u0103dioara, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09881": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "VL-II-m-B-09881", 
      "lastedit": "20131113181245", 
      "name": "Category:Holy Trinity church in Pojogi, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "CT-I-m-A-02681.01": [
    {
      "code": "CT-I-m-A-02681.01", 
      "lastedit": "20121011215947", 
      "name": "Category:Histria (ancient city)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04314": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04314", 
      "lastedit": "20120907142620", 
      "name": "Category:Monument to Stephen III of Moldavia, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01122": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01122", 
      "lastedit": "20120806103335", 
      "name": "Category:Wooden church in Br\u0103te\u0219ti, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-a-A-19837": [
    {
      "code": "B-II-a-A-19837", 
      "lastedit": "20120907113115", 
      "name": "Category:Pasajul Macca-Vilacrosse", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01035": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01035", 
      "lastedit": "20131105083953", 
      "name": "Category:Reformed church in Oradea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19562": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19562", 
      "lastedit": "20120907113135", 
      "name": "Category:St. Mina Church, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-04150": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-04150", 
      "lastedit": "20130608174020", 
      "name": "Category:Dobrov\u0103\u0163 Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-m-A-10629": [
    {
      "code": "NT-II-m-A-10629", 
      "lastedit": "20120907145434", 
      "name": "Category:Neam\u0163 Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BZ-II-a-B-02409": [
    {
      "code": "BZ-II-a-B-02409", 
      "lastedit": "20120907124717", 
      "name": "Category:Ciolanu Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03808.02": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03808.02", 
      "lastedit": "20120907142739", 
      "name": "Category:Theological Seminary \"Veniamin Costache\" in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-m-A-10625": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "NT-II-m-A-10625", 
      "lastedit": "20131111065136", 
      "name": "Category:Wooden church in Gro\u0219i, Neam\u021b", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "GJ-II-m-A-09191": [
    {
      "code": "GJ-II-m-A-09191", 
      "lastedit": "20120907133949", 
      "name": "Category:Gorj County Prefecture", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-a-A-19016": [
    {
      "code": "B-II-a-A-19016", 
      "lastedit": "20121202122536", 
      "name": "Category:Carol Park", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DB-II-m-A-17757.01": [
    {
      "code": "DB-II-m-A-17757.01", 
      "lastedit": "20130608141602", 
      "name": "Category:Biserica m\u0103n\u0103stirii Dealu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-a-B-18908": [
    {
      "code": "B-II-a-B-18908", 
      "lastedit": "20120907112953", 
      "name": "Category:Hanul cu Tei", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-A-20057": [
    {
      "code": "B-III-m-A-20057", 
      "lastedit": "20120907113040", 
      "name": "Category:Monument to Michael the Brave, Albert-Ernest Carrier-Belleuse", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03852.05": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03852.05", 
      "lastedit": "20120907142446", 
      "name": "Category:Drinking fountain of Golia Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03852.06": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03852.06", 
      "lastedit": "20120907142528", 
      "name": "Category:Golia Monastery corner towers", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03852.07": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03852.07", 
      "lastedit": "20131010083625", 
      "name": "Category:Golia Tower", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03852.08": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03852.08", 
      "lastedit": "20120907142452", 
      "name": "Category:Enclosure wall of Golia Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-A-20059": [
    {
      "code": "B-III-m-A-20059", 
      "lastedit": "20120907113034", 
      "name": "Category:Monument to Gheorghe Laz\u0103r, Ion Georgescu, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-A-20058": [
    {
      "code": "B-III-m-A-20058", 
      "lastedit": "20120907113038", 
      "name": "Category:Monument to Ion Heliade R\u0103dulescu, University of Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-a-A-06159": [
    {
      "code": "TM-II-a-A-06159", 
      "lastedit": "20130723132311", 
      "name": "Category:Piarist High School, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-IV-m-B-00687": [
    {
      "code": "AR-IV-m-B-00687", 
      "lastedit": "20120801193428", 
      "name": "Category:Casa \u0218tefan Cicio-Pop", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-III-a-A-09465": [
    {
      "code": "GJ-III-a-A-09465", 
      "lastedit": "20120907133959", 
      "name": "Category:Sculptural Ensemble of Constantin Br\u00e2ncu\u015fi in T\u00e2rgu Jiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-I-m-A-00065.02": [
    {
      "code": "AB-I-m-A-00065.02", 
      "lastedit": "20120907122155", 
      "name": "Category:Rosia Montana Roman Gold Mines", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-III-m-B-13864": [
    {
      "code": "AG-III-m-B-13864", 
      "lastedit": "20120802175547", 
      "name": "Category:Poarta Eroilor, Pite\u0219ti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03693": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03693", 
      "lastedit": "20120907142328", 
      "name": "Category:Biserica Alba din Iasi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DB-II-m-A-17308": [
    {
      "code": "DB-II-m-A-17308", 
      "lastedit": "20120907133038", 
      "name": "Category:T\u00e2rgovi\u015fte City Hall", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01146": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01146", 
      "lastedit": "20120806105405", 
      "name": "Category:Wooden church in F\u00e2\u0219ca, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-m-B-15609": [
    {
      "code": "MS-II-m-B-15609", 
      "lastedit": "20131004230425", 
      "name": "Category:Biserica de lemn din Bobohalma, Mure\u0219", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BC-II-m-B-00861": [
    {
      "code": "BC-II-m-B-00861", 
      "lastedit": "20120803103700", 
      "name": "Category:Biserica de lemn \"Sf. Dumitru\", Negoie\u0219ti, Bac\u0103u", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13480": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13480", 
      "lastedit": "20130606164035", 
      "name": "Category:Wooden church in B\u0103rb\u0103l\u0103te\u0219ti, Arge\u0219", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-04146.01": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-04146.01", 
      "lastedit": "20120907142431", 
      "name": "Category:Conacul Cantacuzino-Deleanu din Deleni", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-04146.02": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-04146.02", 
      "lastedit": "20130608142918", 
      "name": "Category:Biserica Adormirea Maicii Domnului din Deleni", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11812.01": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11812.01", 
      "lastedit": "20130606224902", 
      "name": "Category:Biserica M\u0103n\u0103stirii S\u00e2mb\u0103ta de Sus", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BR-II-a-B-02131": [
    {
      "code": "BR-II-a-B-02131", 
      "lastedit": "20130930112049", 
      "name": "Category:Piata Traian", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-A-16296": [
    {
      "code": "PH-II-m-A-16296", 
      "lastedit": "20121002045446", 
      "name": "Category:Ploie\u0219ti Clock Museum", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19621": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19621", 
      "lastedit": "20120907113150", 
      "name": "Category:Theodor Aman Museum, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03838": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03838", 
      "lastedit": "20131007194811", 
      "name": "Category:Restaurant Select, Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03839": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03839", 
      "lastedit": "20120907142316", 
      "name": "Category:Bals-Sturza House", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BZ-II-m-A-02323": [
    {
      "code": "BZ-II-m-A-02323", 
      "lastedit": "20120907124719", 
      "name": "Category:Communal Palace (Buz\u0103u)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 26.820555555556, 
      "project": "commons", 
      "lat": 45.153611111111, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-m-A-03344": [
    {
      "code": "HD-II-m-A-03344", 
      "lastedit": "20131009035038", 
      "name": "Category:Castle of Hunedoara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HR-II-m-B-12910": [
    {
      "code": "HR-II-m-B-12910", 
      "lastedit": "20120907134052", 
      "name": "Category:Odorheiu Secuiesc City Hall", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-04074": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-04074", 
      "lastedit": "20120907142312", 
      "name": "Category:Assumption of Mary Cathedral in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03837": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03837", 
      "lastedit": "20120907142639", 
      "name": "Category:Palatul Braunstein", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GR-II-m-B-14865": [
    {
      "code": "GR-II-m-B-14865", 
      "lastedit": "20120907133242", 
      "name": "Category:Giurgiu City Hall", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-m-A-15704": [
    {
      "code": "MS-II-m-A-15704", 
      "lastedit": "20131004210821", 
      "name": "Category:Reformed Church, Iernut", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-m-A-15705": [
    {
      "code": "MS-II-m-A-15705", 
      "lastedit": "20131004210622", 
      "name": "Category:Castelul Bethlen din Iernut", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MM-II-m-A-04755": [
    {
      "code": "MM-II-m-A-04755", 
      "lastedit": "20131018194752", 
      "name": "Category:Biserica de lemn \"Sf. Arhangheli Mihail \u0219i Gavril\" din Str\u00e2mtura, Maramure\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-I-s-B-17892": [
    {
      "code": "B-I-s-B-17892", 
      "lastedit": "20120907113154", 
      "name": "Category:Union Square, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-m-A-06118": [
    {
      "code": "TM-II-m-A-06118", 
      "lastedit": "20120907162040", 
      "name": "Category:National Theatre and Opera Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-II-m-A-09356.01": [
    {
      "code": "GJ-II-m-A-09356.01", 
      "lastedit": "20120907133941", 
      "name": "Category:Adormirea Maicii Domnului Church, Polovragi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01170": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01170", 
      "lastedit": "20120806115522", 
      "name": "Category:Wooden church in Lunc\u0219oara, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "OT-II-m-B-08974": [
    {
      "code": "OT-II-m-B-08974", 
      "lastedit": "20130919182853", 
      "name": "Category:Wooden church in Opt\u0103\u015fani, Olt", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-II-m-B-09254": [
    {
      "code": "GJ-II-m-B-09254", 
      "lastedit": "20120907133951", 
      "name": "Category:Lainici Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13655.01": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13655.01", 
      "lastedit": "20130606163406", 
      "name": "Category:S\u00e2n Nicoar\u0103 Church, Curtea de Arge\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13390": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13390", 
      "lastedit": "20120802093300", 
      "name": "Category:Cathedral of Saint George, Pite\u0219ti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-m-B-07354": [
    {
      "code": "CJ-II-m-B-07354", 
      "lastedit": "20130726051133", 
      "name": "Category:Cluj-Napoca Orthodox Cathedral", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-04006.04": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-04006.04", 
      "lastedit": "20131010083357", 
      "name": "Category:Frumoasa Monastery Tower", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-a-A-09862": [
    {
      "code": "VL-II-a-A-09862", 
      "lastedit": "20120907162928", 
      "name": "Category:Turnu Monastery, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BC-II-m-A-00797": [
    {
      "code": "BC-II-m-A-00797", 
      "lastedit": "20120803101233", 
      "name": "Category:Borze\u015fti Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11687": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11687", 
      "lastedit": "20120907124316", 
      "name": "Category:F\u0103g\u0103ra\u015f castle", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-m-A-03447": [
    {
      "code": "HD-II-m-A-03447", 
      "lastedit": "20130915123403", 
      "name": "Category:Prislop Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00548": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00548", 
      "lastedit": "20120907122756", 
      "name": "Category:Town Hall (Arad)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-m-A-03445": [
    {
      "code": "HD-II-m-A-03445", 
      "lastedit": "20120930141100", 
      "name": "Category:Biserica reformat\u0103 din S\u00e2nt\u0103m\u0103ria-Orlea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-m-A-03442": [
    {
      "code": "HD-II-m-A-03442", 
      "lastedit": "20120930134420", 
      "name": "Category:Biserica \"Sf. Atanasie \u0219i Chiril\", S\u0103la\u0219u de Sus", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13710.05": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13710.05", 
      "lastedit": "20130606164245", 
      "name": "Category:Wooden church in Jgheaburi, Arge\u0219", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01047": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01047", 
      "lastedit": "20120803114621", 
      "name": "Category:Biserica de lemn din Corbe\u0219ti, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01691": [
    {
      "code": "BN-II-m-A-01691", 
      "lastedit": "20130606161748", 
      "name": "Category:Wooden church in Runcu Salvei, Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18582.02": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18582.02", 
      "lastedit": "20120907112903", 
      "name": "Category:Biserica Teiul Doamnei Ghika", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00546": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00546", 
      "lastedit": "20120907122747", 
      "name": "Category:Palatul Cenad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-a-A-12369": [
    {
      "code": "SB-II-a-A-12369", 
      "lastedit": "20120907152620", 
      "name": "Category:Saxon Church in Cristian, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-a-A-06097": [
    {
      "code": "TM-II-a-A-06097", 
      "lastedit": "20120912111651", 
      "name": "Category:Neptun Public Bath, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00545": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00545", 
      "lastedit": "20120907122745", 
      "name": "Category:Palatul B\u0103ncii Na\u021bionale din Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09729": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09729", 
      "lastedit": "20130530041308", 
      "name": "Category:Wooden church in Cop\u0103ceni (Racovi\u0163a), V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00627": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00627", 
      "lastedit": "20120801181116", 
      "name": "Category:Wooden church in M\u0103drige\u0219ti, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-s-B-13403": [
    {
      "code": "AG-II-s-B-13403", 
      "lastedit": "20120802095801", 
      "name": "Category:Situl urban Strada Crinului, Pite\u0219ti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00625": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00625", 
      "lastedit": "20120922123530", 
      "name": "Category:Wooden church in Lunc\u0219oara-Vojdoci", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09720": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "VL-II-m-B-09720", 
      "lastedit": "20131113180637", 
      "name": "Category:Wooden church in Cire\u0219u, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19843": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19843", 
      "lastedit": "20120907113106", 
      "name": "Category:National Museum of Romanian History", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-IV-m-B-05696": [
    {
      "code": "SV-IV-m-B-05696", 
      "lastedit": "20130518022225", 
      "name": "Category:Simeon Florea Marian Memorial House, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-a-A-09742": [
    {
      "code": "VL-II-a-A-09742", 
      "lastedit": "20120907162915", 
      "name": "Category:Dintr-un lemn", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19845": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19845", 
      "lastedit": "20121220145328", 
      "name": "Category:CEC Palace, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BC-II-m-B-00843": [
    {
      "code": "BC-II-m-B-00843", 
      "lastedit": "20120803102331", 
      "name": "Category:Wooden church in Gura V\u0103ii, Bac\u0103u", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00355": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00355", 
      "lastedit": "20130908185909", 
      "name": "Category:Sebe\u015f Evangelical Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BC-II-m-B-00844": [
    {
      "code": "BC-II-m-B-00844", 
      "lastedit": "20120803103151", 
      "name": "Category:Biserica \"Adormirea Maicii Domnului\", \"Sf. \u0218tefan\", Gura V\u0103ii, Bac\u0103u", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BC-II-m-A-00773": [
    {
      "code": "BC-II-m-A-00773", 
      "lastedit": "20120809134709", 
      "name": "Category:Bac\u0103u County Prefecture", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03690": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03690", 
      "lastedit": "20120907142548", 
      "name": "Category:House on 14 Decembrie 1989 Street", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01625": [
    {
      "code": "BN-II-m-A-01625", 
      "lastedit": "20130606161708", 
      "name": "Category:Wooden church in Budurleni, Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01626": [
    {
      "code": "BN-II-m-A-01626", 
      "lastedit": "20130606161717", 
      "name": "Category:Wooden church in Bungard, Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-a-A-18994": [
    {
      "code": "B-II-a-A-18994", 
      "lastedit": "20120907113202", 
      "name": "Category:Village Museum, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18001": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18001", 
      "lastedit": "20131009123105", 
      "name": "Category:Arcul de Triumf", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DB-II-a-A-17757": [
    {
      "code": "DB-II-a-A-17757", 
      "lastedit": "20120907133034", 
      "name": "Category:Dealu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-I-m-A-10480.02": [
    {
      "code": "NT-I-m-A-10480.02", 
      "lastedit": "20130901235211", 
      "name": "Category:Petrodava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-a-A-15782": [
    {
      "code": "MS-II-a-A-15782", 
      "lastedit": "20120907145227", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Saschiz", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-a-A-07704": [
    {
      "code": "CJ-II-a-A-07704", 
      "lastedit": "20130902195616", 
      "name": "Category:Castelul Kornis din M\u0103n\u0103stirea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00099": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00099", 
      "lastedit": "20120907122114", 
      "name": "Category:Apor Palace, Alba Iulia", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00098": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00098", 
      "lastedit": "20120907122116", 
      "name": "Category:Batthyaneum Library", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01213": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01213", 
      "lastedit": "20120806130737", 
      "name": "Category:Orthodox church in T\u0103ut, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18225": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18225", 
      "lastedit": "20121119144446", 
      "name": "Category:St George the New Church, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-a-B-07243": [
    {
      "code": "CJ-II-a-B-07243", 
      "lastedit": "20130428185820", 
      "name": "Category:Cluj-Napoca Central Park", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04312": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04312", 
      "lastedit": "20120907142611", 
      "name": "Category:Monument of Grigorie Ghica III, Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04313": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04313", 
      "lastedit": "20120907142555", 
      "name": "Category:Independence Monument, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TR-II-m-A-14332": [
    {
      "code": "TR-II-m-A-14332", 
      "lastedit": "20130915211403", 
      "name": "Category:Wooden church in Dr\u0103ce\u015fti, Teleorman", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04315": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04315", 
      "lastedit": "20120907142444", 
      "name": "Category:Dosoftei Statue in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13609": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13609", 
      "lastedit": "20130606164355", 
      "name": "Category:Wooden church in Tele\u015fti, Arge\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03945": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03945", 
      "lastedit": "20120907142318", 
      "name": "Category:Banu Church in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-B-08065": [
    {
      "code": "DJ-II-m-B-08065", 
      "lastedit": "20110902130057", 
      "name": "Category:Craiova St Dumitru Cathedral", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11615": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11615", 
      "lastedit": "20130929062516", 
      "name": "Category:Beldy Ladislau Castle", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-I-m-B-11259.01": [
    {
      "code": "BV-I-m-B-11259.01", 
      "lastedit": "20131006110152", 
      "name": "Category:Bra\u015fovia citadel", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11610": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11610", 
      "lastedit": "20130917083255", 
      "name": "Category:Bran Castle", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19692": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19692", 
      "lastedit": "20121119131442", 
      "name": "Category:Assan's Mill, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12137": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12137", 
      "lastedit": "20120907152609", 
      "name": "Category:Reformed Church in Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09654": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09654", 
      "lastedit": "20120907162922", 
      "name": "Category:P\u0103trunsa Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-A-00656": [
    {
      "code": "AR-II-m-A-00656", 
      "lastedit": "20120801191248", 
      "name": "Category:Wooden church in \u021a\u0103rmure, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09650": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "VL-II-m-B-09650", 
      "lastedit": "20131111181538", 
      "name": "Category:Wooden church in Iernatic, B\u0103rb\u0103te\u0219ti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09651": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "VL-II-m-B-09651", 
      "lastedit": "20131112125753", 
      "name": "Category:Presentation church in Mierle\u0219ti, B\u0103rb\u0103te\u0219ti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "NT-II-m-A-10627.01": [
    {
      "code": "NT-II-m-A-10627.01", 
      "lastedit": "20130525092901", 
      "name": "Category:Sf. Voievozi Church, Agapia Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-20187": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-20187", 
      "lastedit": "20120907142324", 
      "name": "Category:Barracks of Copou", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09790": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09790", 
      "lastedit": "20130531181715", 
      "name": "Category:Wooden church in Ione\u015ftii Govorii, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18938": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18938", 
      "lastedit": "20121123130141", 
      "name": "Category:Adriatica-Trieste Society Palace", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-a-A-16673": [
    {
      "code": "PH-II-a-A-16673", 
      "lastedit": "20120914204809", 
      "name": "Category:Sinaia train station", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19014": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19014", 
      "lastedit": "20120907113123", 
      "name": "Category:Slobozia Church, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-a-B-00362": [
    {
      "code": "AB-II-a-B-00362", 
      "lastedit": "20120907122151", 
      "name": "Category:Reformed Church in \u0218ard, Alba County", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13694": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13694", 
      "lastedit": "20130606164225", 
      "name": "Category:Wooden church in Gl\u00e2mbocu, Arge\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03955": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03955", 
      "lastedit": "20120907142508", 
      "name": "Category:Former School of Arts and Crafts", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04215": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04215", 
      "lastedit": "20130608143219", 
      "name": "Category:Biserica Sfin\u021bii Apostoli din P\u0103un", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01137": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01137", 
      "lastedit": "20120805162348", 
      "name": "Category:Biserica ortodox\u0103 \"Sf. Arhangheli Mihail \u0219i Gavriil\", Cole\u0219ti, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01136": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01136", 
      "lastedit": "20120805162048", 
      "name": "Category:Wooden church in Cociuba Mic\u0103, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04119.01": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04119.01", 
      "lastedit": "20130608143209", 
      "name": "Category:Biserica Sfin\u0163ii Voievozi din Cepleni\u0163a", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-III-m-B-09652": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "VL-III-m-B-09652", 
      "lastedit": "20131111181212", 
      "name": "Category:Wooden church in Poeni, B\u0103rb\u0103te\u0219ti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "VL-II-m-A-09805": [
    {
      "code": "VL-II-m-A-09805", 
      "lastedit": "20130531181834", 
      "name": "Category:Wooden church in Mari\u0163a, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09691": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09691", 
      "lastedit": "20130528042827", 
      "name": "Category:Wooden church in Budur\u0103\u0219ti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18722": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18722", 
      "lastedit": "20121119132840", 
      "name": "Category:Foi\u015forul de Foc", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18330": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18330", 
      "lastedit": "20120907112905", 
      "name": "Category:Dinu Lipatti House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-m-A-03446.01": [
    {
      "code": "HD-II-m-A-03446.01", 
      "lastedit": "20130928085517", 
      "name": "Category:Kendeffy Castle in S\u00e2nt\u0103m\u0103ria-Orlea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18332": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18332", 
      "lastedit": "20120907112756", 
      "name": "Category:Admiral Vasile Urseanu House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GR-II-m-A-14967": [
    {
      "code": "GR-II-m-A-14967", 
      "lastedit": "20120907133240", 
      "name": "Category:Comana Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "OT-II-m-B-08817": [
    {
      "code": "OT-II-m-B-08817", 
      "lastedit": "20130919182355", 
      "name": "Category:Biserica din Chilia, Olt", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-B-13691": [
    {
      "code": "AG-II-m-B-13691", 
      "lastedit": "20130606164205", 
      "name": "Category:Wooden church in G\u0103ne\u015fti, Arge\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-A-00654": [
    {
      "code": "AR-II-m-A-00654", 
      "lastedit": "20120801190133", 
      "name": "Category:Wooden church in Tisa, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-04180": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-04180", 
      "lastedit": "20130608174140", 
      "name": "Category:Hlincea Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-a-A-07242": [
    {
      "code": "CJ-II-a-A-07242", 
      "lastedit": "20120930152823", 
      "name": "Category:Fortification of Cluj-Napoca", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04101": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04101", 
      "lastedit": "20130608142938", 
      "name": "Category:Biserica de lemn din B\u0103iceni", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-I-s-A-00020": [
    {
      "code": "AB-I-s-A-00020", 
      "lastedit": "20130518231837", 
      "name": "Category:Dacian Fortress of C\u0103p\u00e2lna", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IL-II-m-A-14075": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "IL-II-m-A-14075", 
      "lastedit": "20131111070254", 
      "name": "Category:Wooden church of Poiana, Ialomi\u021ba", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18118": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18118", 
      "lastedit": "20131008201832", 
      "name": "Category:B\u0103r\u0103\u0163ia din Bucure\u015fti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-a-A-16854": [
    {
      "code": "PH-II-a-A-16854", 
      "lastedit": "20130903034825", 
      "name": "Category:V\u0103rbila Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-III-m-B-07814": [
    {
      "code": "CJ-III-m-B-07814", 
      "lastedit": "20120930105629", 
      "name": "Category:Capitoline Wolf, Cluj-Napoca", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-III-m-B-07816": [
    {
      "code": "CJ-III-m-B-07816", 
      "lastedit": "20131001115154", 
      "name": "Category:Obeliscul Carolina", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-A-20004": [
    {
      "code": "B-III-m-A-20004", 
      "lastedit": "20120907112933", 
      "name": "Category:Gheorghe Grigore Cantacuzino Fountain, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-B-03892": [
    {
      "code": "IS-II-a-B-03892", 
      "lastedit": "20120907142745", 
      "name": "Category:Urban Ensemble \"Railway Pavilions\"", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-A-20006": [
    {
      "code": "B-III-m-A-20006", 
      "lastedit": "20131004122810", 
      "name": "Category:Gigant (Storck)", 
      "author": "", 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18221": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18221", 
      "lastedit": "20121119144419", 
      "name": "Category:\u015eu\u0163u Palace", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05651": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05651", 
      "lastedit": "20130628232231", 
      "name": "Category:Sucevi\u0163a Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03964": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03964", 
      "lastedit": "20130711025745", 
      "name": "Category:Central University Library of Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-03691": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-03691", 
      "lastedit": "20120907142348", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Dumitru Bals din Iasi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09932": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09932", 
      "lastedit": "20130531183446", 
      "name": "Category:Wooden church in \u015etef\u0103ne\u015fti-\u015ecoala, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-a-A-19644": [
    {
      "code": "B-II-a-A-19644", 
      "lastedit": "20120907113015", 
      "name": "Category:Mihai Vod\u0103 Monastery, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-m-A-06150": [
    {
      "code": "TM-II-m-A-06150", 
      "lastedit": "20121202210813", 
      "name": "Category:Cetate Synagogue, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-B-03893": [
    {
      "code": "IS-II-a-B-03893", 
      "lastedit": "20120907142441", 
      "name": "Category:Custom warehouses \u201eVama Veche\u201d", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-m-A-07380": [
    {
      "code": "CJ-II-m-A-07380", 
      "lastedit": "20120907132735", 
      "name": "Category:Reformed Church, Cluj-Napoca", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-04243": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-04243", 
      "lastedit": "20120907142723", 
      "name": "Category:Stavnic Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-04242": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-04242", 
      "lastedit": "20130608174130", 
      "name": "Category:Had\u00e2mbu Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-m-B-07314": [
    {
      "code": "CJ-II-m-B-07314", 
      "lastedit": "20111115180254", 
      "name": "Category:Sz\u00e9ky Palace, Cluj-Napoca", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TL-I-m-A-05785.01": [
    {
      "code": "TL-I-m-A-05785.01", 
      "lastedit": "20130601125333", 
      "name": "Category:Enisala Castle", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-A-16246": [
    {
      "code": "PH-II-m-A-16246", 
      "lastedit": "20121002053809", 
      "name": "Category:Ploie\u0219ti History Museum", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-A-16247": [
    {
      "code": "PH-II-m-A-16247", 
      "lastedit": "20120907150025", 
      "name": "Category:Ploie\u015fti Palace of Culture", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-III-m-A-07819": [
    {
      "code": "CJ-III-m-A-07819", 
      "lastedit": "20120907132729", 
      "name": "Category:Matthias Corvinus Statue, Cluj-Napoca", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 23.58983, 
      "project": "commons", 
      "lat": 46.76954, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04229.02": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04229.02", 
      "lastedit": "20130608143138", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Voievozi din Popesti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03757": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03757", 
      "lastedit": "20130608174240", 
      "name": "Category:Socola Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04229.01": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04229.01", 
      "lastedit": "20120907142433", 
      "name": "Category:Conacul Cantacuzino-Pascanu din Popesti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04281": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04281", 
      "lastedit": "20121129082615", 
      "name": "Category:Attacking Cavalryman Statue, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TR-II-m-A-14478": [
    {
      "code": "TR-II-m-A-14478", 
      "lastedit": "20130915211723", 
      "name": "Category:Wooden church in Teleormanu, Teleorman", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-I-s-A-03181": [
    {
      "code": "HD-I-s-A-03181", 
      "lastedit": "20121018175217", 
      "name": "Category:Blidaru Dacian Fortress", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03852.02": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03852.02", 
      "lastedit": "20120907142530", 
      "name": "Category:Golia Monastery Priory", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-A-05452": [
    {
      "code": "SV-II-m-A-05452", 
      "lastedit": "20130516042128", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Cruce, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03840": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03840", 
      "lastedit": "20120907142439", 
      "name": "Category:Continental Hotel, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-m-B-15501": [
    {
      "code": "MS-II-m-B-15501", 
      "lastedit": "20120907145238", 
      "name": "Category:Status Quo Synagogue, T\u00e2rgu Mure\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03852.03": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03852.03", 
      "lastedit": "20120907142550", 
      "name": "Category:House water of Golia Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SJ-II-m-B-05111": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "SJ-II-m-B-05111", 
      "lastedit": "20131113185507", 
      "name": "Category:Wooden church in S\u00e2rbi, S\u0103laj", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09649": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09649", 
      "lastedit": "20130530041101", 
      "name": "Category:Wooden church in B\u0103l\u0163\u0103\u0163eni, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03846": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03846", 
      "lastedit": "20130908200936", 
      "name": "Category:Ia\u015fi Philharmonic", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03849": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03849", 
      "lastedit": "20120907142412", 
      "name": "Category:Calimah Ghika House in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12093": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12093", 
      "lastedit": "20120907152611", 
      "name": "Category:Roman Catholic Cathedral, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00312": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00312", 
      "lastedit": "20120802201537", 
      "name": "Category:Wooden church in Runc (Ocoli\u0219), Alba", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00314": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00314", 
      "lastedit": "20120802201606", 
      "name": "Category:Wooden church in S\u0103li\u0219tea, Alba", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12094": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12094", 
      "lastedit": "20120907152556", 
      "name": "Category:Muzeul Na\u0163ional Brukenthal", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12095": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12095", 
      "lastedit": "20120907152540", 
      "name": "Category:Blue House, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01156": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01156", 
      "lastedit": "20120806113511", 
      "name": "Category:Wooden church in Gurbe\u0219ti, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-IV-m-A-20105": [
    {
      "code": "B-IV-m-A-20105", 
      "lastedit": "20121119130455", 
      "name": "Category:Tomb of the Unknown Soldier in Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 26.096666666667, 
      "project": "commons", 
      "lat": 44.411388888889, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03846.02": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03846.02", 
      "lastedit": "20120907142302", 
      "name": "Category:Alecu Bal\u0219 House", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03795": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03795", 
      "lastedit": "20120907142608", 
      "name": "Category:Mihail Kog\u01celniceanu School in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "OT-II-m-A-08938": [
    {
      "code": "OT-II-m-A-08938", 
      "lastedit": "20130919182819", 
      "name": "Category:Wooden church in Leleasca-\u015etef\u0103ne\u015fti, Olt", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-B-08126": [
    {
      "code": "DJ-II-m-B-08126", 
      "lastedit": "20120907133122", 
      "name": "Category:Rus\u0103nescu House, Craiova", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03790": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03790", 
      "lastedit": "20120907142729", 
      "name": "Category:Sturdza - E. Diaconescu House, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-a-A-12526": [
    {
      "code": "SB-II-a-A-12526", 
      "lastedit": "20120907152536", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Ro\u0219ia, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-m-A-03307": [
    {
      "code": "HD-II-m-A-03307", 
      "lastedit": "20130330222236", 
      "name": "Category:Densu\u015f church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18688": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18688", 
      "lastedit": "20121128003246", 
      "name": "Category:Bucharest City Hall", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BR-II-m-A-02130": [
    {
      "code": "BR-II-m-A-02130", 
      "lastedit": "20130930105651", 
      "name": "Category:Sfin\u0163ii Arhangheli in Br\u0103ila", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-19955": [
    {
      "code": "B-III-m-B-19955", 
      "lastedit": "20120907113052", 
      "name": "Category:Monument to the Sanitary Heroes, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-19954": [
    {
      "code": "B-III-m-B-19954", 
      "lastedit": "20120907113046", 
      "name": "Category:Monument to Nicolae Iorga, Ion Irimescu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-A-00655": [
    {
      "code": "AR-II-m-A-00655", 
      "lastedit": "20120801190947", 
      "name": "Category:Wooden church in Troa\u0219, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-B-04243": [
    {
      "code": "IS-II-a-B-04243", 
      "lastedit": "20130608174310", 
      "name": "Category:Stavnic biserica veche", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-I-s-A-13357": [
    {
      "code": "AG-I-s-A-13357", 
      "lastedit": "20120828175009", 
      "name": "Category:Castra Jidava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CL-II-a-A-14710": [
    {
      "code": "CL-II-a-A-14710", 
      "lastedit": "20120907132939", 
      "name": "Category:Pl\u0103t\u0103re\u015fti monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19023": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19023", 
      "lastedit": "20121119145538", 
      "name": "Category:National Bank of Romania (old building), Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-I-s-A-00001": [
    {
      "code": "AB-I-s-A-00001", 
      "lastedit": "20120212201852", 
      "name": "Category:Situl arheologic Alba Iulia", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09803": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09803", 
      "lastedit": "20130531181749", 
      "name": "Category:Wooden church in Mamu, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19498": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19498", 
      "lastedit": "20120907113119", 
      "name": "Category:Radu-Vod\u0103 monastery Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01090": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01090", 
      "lastedit": "20131107084916", 
      "name": "Category:Darvas-La Roche House", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-A-08139": [
    {
      "code": "DJ-II-m-A-08139", 
      "lastedit": "20120907133105", 
      "name": "Category:Craiova Art Museum", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CT-I-s-A-02567": [
    {
      "code": "CT-I-s-A-02567", 
      "lastedit": "20131002045947", 
      "name": "Category:Civitas Tropaensium", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18146": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18146", 
      "lastedit": "20130130053442", 
      "name": "Category:Mi\u0163a the Cyclist House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04320": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04320", 
      "lastedit": "20130306224952", 
      "name": "Category:Monument to Alexandru Ioan Cuza, Raffaello Romanelli, Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BR-II-m-B-02068": [
    {
      "code": "BR-II-m-B-02068", 
      "lastedit": "20130930110454", 
      "name": "Category:Casa Embericos", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MM-II-a-A-04587": [
    {
      "code": "MM-II-a-A-04587", 
      "lastedit": "20130608180927", 
      "name": "Category:Wooden church in Ieud Ses, Maramure\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": "File:Monument istoric.svg", 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04290": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04290", 
      "lastedit": "20120907142636", 
      "name": "Category:Obelisk of Lions, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-B-12065.01": [
    {
      "code": "SB-II-m-B-12065.01", 
      "lastedit": "20131009034437", 
      "name": "Category:Evangelical Cathedral, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05449": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05449", 
      "lastedit": "20131009032615", 
      "name": "Category:Cetatea de Scaun, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04077": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04077", 
      "lastedit": "20120907142524", 
      "name": "Category:Gheorghe Asachi School, Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CT-I-m-A-02567.02": [
    {
      "code": "CT-I-m-A-02567.02", 
      "lastedit": "20130912183344", 
      "name": "Category:Basilica Forensis", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00400": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00400", 
      "lastedit": "20120907122118", 
      "name": "Category:Biserica \"Adormirea Maicii Domnului\", Zlatna", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04070": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04070", 
      "lastedit": "20120907142627", 
      "name": "Category:National Bank of Romania in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BR-II-m-B-02097": [
    {
      "code": "BR-II-m-B-02097", 
      "lastedit": "20130930110525", 
      "name": "Category:Maria Filotti Theatre", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11470": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11470", 
      "lastedit": "20130528050957", 
      "name": "Category:Saints Peter and Paul Catholic Church in Bra\u0219ov", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09758": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "VL-II-m-B-09758", 
      "lastedit": "20131113174853", 
      "name": "Category:Wooden church in Dumbr\u0103ve\u0219ti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04078": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04078", 
      "lastedit": "20120907142731", 
      "name": "Category:Talpalari Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-a-A-12328": [
    {
      "code": "SB-II-a-A-12328", 
      "lastedit": "20130510035243", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Biertan", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19754": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19754", 
      "lastedit": "20121119135547", 
      "name": "Category:Gheorghe \u015eincai National College, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11573": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11573", 
      "lastedit": "20120907124302", 
      "name": "Category:Casa Negustorilor (Bra\u015fov)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04264.01": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04264.01", 
      "lastedit": "20130608143059", 
      "name": "Category:Biserica Duminica Tuturor Sfintilor din Tibanesti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19753": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19753", 
      "lastedit": "20120907112802", 
      "name": "Category:Alexe Church, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04264.02": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04264.02", 
      "lastedit": "20120907142435", 
      "name": "Category:Conacul Carp din Tibanesti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00562": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00562", 
      "lastedit": "20131026140429", 
      "name": "Category:Church of SS Peter and Paul (Arad)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-03735": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-03735", 
      "lastedit": "20130512132007", 
      "name": "Category:National Theatre in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03780.01": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03780.01", 
      "lastedit": "20120907142504", 
      "name": "Category:Former Military High School", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-m-B-10720": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "NT-II-m-B-10720", 
      "lastedit": "20131110211042", 
      "name": "Category:Wooden church in Topoli\u021ba, Neam\u021b", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "AR-II-m-A-00607": [
    {
      "code": "AR-II-m-A-00607", 
      "lastedit": "20120801092754", 
      "name": "Category:Wooden church in Gro\u0219ii Noi, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04152": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04152", 
      "lastedit": "20130608143029", 
      "name": "Category:Biserica din Dr\u0103gu\u1e63eni", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04057": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04057", 
      "lastedit": "20120907142536", 
      "name": "Category:Great Synagogue in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01184": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01184", 
      "lastedit": "20120806121726", 
      "name": "Category:Wooden church in P\u0103u\u0219a, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-a-A-03458": [
    {
      "code": "HD-II-a-A-03458", 
      "lastedit": "20130928075201", 
      "name": "Category:Col\u021b Fortress (Hunedoara)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-A-05577.01": [
    {
      "code": "SV-II-m-A-05577.01", 
      "lastedit": "20131002055000", 
      "name": "Category:Dragomirna Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-IV-m-A-10763": [
    {
      "code": "NT-IV-m-A-10763", 
      "lastedit": "20120907145430", 
      "name": "Category:Ion Creang\u0103 Memorial House, Humule\u0219ti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TR-II-m-A-14307": [
    {
      "code": "TR-II-m-A-14307", 
      "lastedit": "20130915211315", 
      "name": "Category:Wooden church in Bute\u015fti, Teleorman", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TR-II-m-A-14304": [
    {
      "code": "TR-II-m-A-14304", 
      "lastedit": "20130915211214", 
      "name": "Category:Wooden church in Bujoreni, Teleorman", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MM-II-m-B-21017.21": [
    {
      "code": "MM-II-m-B-21017.21", 
      "lastedit": "20130102163051", 
      "name": "Category:Faina train station", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18803": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18803", 
      "lastedit": "20121112122022", 
      "name": "Category:Gara de Nord", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-III-m-B-07787": [
    {
      "code": "CJ-III-m-B-07787", 
      "lastedit": "20121119172100", 
      "name": "Category:Turda Brewery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-B-01611": [
    {
      "code": "BN-II-m-B-01611", 
      "lastedit": "20130606161648", 
      "name": "Category:Wooden church in Albe\u0219tii Bistri\u021bei, Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-m-B-07531": [
    {
      "code": "CJ-II-m-B-07531", 
      "lastedit": "20120907132745", 
      "name": "Category:Wooden church in Bica, Cluj", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "OT-II-m-B-08911": [
    {
      "code": "OT-II-m-B-08911", 
      "lastedit": "20130919182720", 
      "name": "Category:Wooden church in Gojg\u0103rei, Olt", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00644": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00644", 
      "lastedit": "20120801184918", 
      "name": "Category:Wooden church in Ro\u0219ia Nou\u0103, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12319.01": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12319.01", 
      "lastedit": "20120907152600", 
      "name": "Category:Palatul de vara Brukenthal", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-II-m-A-09189": [
    {
      "code": "GJ-II-m-A-09189", 
      "lastedit": "20120907134001", 
      "name": "Category:Sfin\u0163ii Voievozi Church, T\u00e2rgu Jiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05577": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05577", 
      "lastedit": "20130628214949", 
      "name": "Category:Dragomirna Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05570": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05570", 
      "lastedit": "20131009205208", 
      "name": "Category:Humor Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CT-II-m-A-02800": [
    {
      "code": "CT-II-m-A-02800", 
      "lastedit": "20130806211706", 
      "name": "Category:Genoese Lighthouse, Constan\u021ba", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CT-II-m-A-02801": [
    {
      "code": "CT-II-m-A-02801", 
      "lastedit": "20121214200626", 
      "name": "Category:Constan\u0163a Casino", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19579": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19579", 
      "lastedit": "20121127223026", 
      "name": "Category:Academy of Economic Studies of Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-A-20005": [
    {
      "code": "B-III-m-A-20005", 
      "lastedit": "20131004122806", 
      "name": "Category:Gigant (Paciurea)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-a-A-07534": [
    {
      "code": "CJ-II-a-A-07534", 
      "lastedit": "20120907132715", 
      "name": "Category:Banffy Castle in Bon\u0163ida", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-a-A-03216": [
    {
      "code": "HD-II-a-A-03216", 
      "lastedit": "20120907140539", 
      "name": "Category:Deva Citadel", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-19981": [
    {
      "code": "B-III-m-B-19981", 
      "lastedit": "20120907113025", 
      "name": "Category:Monument to Carol Davila, Carol Storck, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-A-00592": [
    {
      "code": "AR-II-m-A-00592", 
      "lastedit": "20120731194639", 
      "name": "Category:Wooden church in Bude\u0219ti, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-I-s-A-05389": [
    {
      "code": "SV-I-s-A-05389", 
      "lastedit": "20130525173210", 
      "name": "Category:Cetatea \u015echeia, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09976": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09976", 
      "lastedit": "20130531183355", 
      "name": "Category:Wooden church in Z\u0103treni, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12416.01": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12416.01", 
      "lastedit": "20120907152558", 
      "name": "Category:M\u0103l\u00e2ncrav Lutheran Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05595": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05595", 
      "lastedit": "20130628222725", 
      "name": "Category:Putna Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-03954": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-03954", 
      "lastedit": "20131009041149", 
      "name": "Category:Saint Sava Church in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05592": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05592", 
      "lastedit": "20130629101326", 
      "name": "Category:Probota Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SJ-I-m-A-04909.01": [
    {
      "code": "SJ-I-m-A-04909.01", 
      "lastedit": "20120907161807", 
      "name": "Category:Porolissum", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09715": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09715", 
      "lastedit": "20130528041923", 
      "name": "Category:Wooden church in Cet\u0103\u0163eaua, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TR-II-m-A-14399": [
    {
      "code": "TR-II-m-A-14399", 
      "lastedit": "20130915211529", 
      "name": "Category:Wooden church in Puranii de Sus, Teleorman", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19835": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19835", 
      "lastedit": "20120907112959", 
      "name": "Category:Ion Mincu House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-a-A-06115": [
    {
      "code": "TM-II-a-A-06115", 
      "lastedit": "20131104223201", 
      "name": "Category:Hilt & Vogel Palace, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }, 
    {
      "code": "TM-II-a-A-06115", 
      "lastedit": "20131104214444", 
      "name": "Category:Lloyd Palace, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }, 
    {
      "code": "TM-II-a-A-06115", 
      "lastedit": "20131104222657", 
      "name": "Category:Neuhausz Palace, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-a-B-18982": [
    {
      "code": "B-II-a-B-18982", 
      "lastedit": "20131007232259", 
      "name": "Category:Kiseleff Park, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04277": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04277", 
      "lastedit": "20120907142542", 
      "name": "Category:Heroes monument from Bucium, Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01178": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01178", 
      "lastedit": "20120806121646", 
      "name": "Category:Wooden church in Oge\u0219ti, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04275": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04275", 
      "lastedit": "20120907142622", 
      "name": "Category:Monument to Vasile Alecsandri, Wladimir Hegel, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04278": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04278", 
      "lastedit": "20120907142617", 
      "name": "Category:Monument to Mihail Kog\u0103lniceanu, Raffaello Romanelli, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-s-A-01614.02": [
    {
      "code": "BN-II-s-A-01614.02", 
      "lastedit": "20120807114135", 
      "name": "Category:Arcalia Arboretum", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BR-II-a-B-02096": [
    {
      "code": "BR-II-a-B-02096", 
      "lastedit": "20130930111433", 
      "name": "Category:Mihai Eminescu Street in Br\u0103ila", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01065": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01065", 
      "lastedit": "20131105085728", 
      "name": "Category:Moskovits Palace", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03807": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03807", 
      "lastedit": "20120907142350", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Gheorghe Lozonschi din Iasi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-I-s-B-03156": [
    {
      "code": "HD-I-s-B-03156", 
      "lastedit": "20130805181604", 
      "name": "Category:Dacian fortress of B\u0103ni\u021ba", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-A-16306": [
    {
      "code": "PH-II-m-A-16306", 
      "lastedit": "20121002045811", 
      "name": "Category:Central Market Hall in Ploie\u015fti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HR-II-m-B-12903": [
    {
      "code": "HR-II-m-B-12903", 
      "lastedit": "20120907134055", 
      "name": "Category:Reformed Church, Odorheiu Secuiesc", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-a-B-00182": [
    {
      "code": "AB-II-a-B-00182", 
      "lastedit": "20120907122122", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din B\u0103lcaciu, Alba", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03808": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03808", 
      "lastedit": "20120907142454", 
      "name": "Category:Faculty of Orthodox Theology in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09920": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09920", 
      "lastedit": "20130919132334", 
      "name": "Category:Wooden church in St\u0103ne\u0219ti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-m-A-07801": [
    {
      "code": "CJ-II-m-A-07801", 
      "lastedit": "20120907132743", 
      "name": "Category:Turda Salt Mine", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12589": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12589", 
      "lastedit": "20120907152538", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Vurp\u0103r", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BT-II-m-B-01994": [
    {
      "code": "BT-II-m-B-01994", 
      "lastedit": "20130608114622", 
      "name": "Category:Biserica de lemn din Ionaseni", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03750": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03750", 
      "lastedit": "20120907142703", 
      "name": "Category:Saint Haralambie Church in Ia\u1e63i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03753": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03753", 
      "lastedit": "20120907142352", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Ioan Botezatorul din Iasi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03755": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03755", 
      "lastedit": "20120907142500", 
      "name": "Category:Former Dacia Bank in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-B-11562": [
    {
      "code": "BV-II-a-B-11562", 
      "lastedit": "20130606224752", 
      "name": "Category:New Dormition of the Theotokos church from Bra\u015fov", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01154": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01154", 
      "lastedit": "20120806115321", 
      "name": "Category:Wooden church in Goila, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-A-07980": [
    {
      "code": "DJ-II-m-A-07980", 
      "lastedit": "20120907133125", 
      "name": "Category:University of Craiova", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00128.01": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00128.01", 
      "lastedit": "20121127204050", 
      "name": "Category:Alba Iulia Orthodox Cathedral", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-04069.03": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-04069.03", 
      "lastedit": "20120907142641", 
      "name": "Category:Palatul Mitropolitan din Iasi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-04069.02": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-04069.02", 
      "lastedit": "20130608174250", 
      "name": "Category:St.George Church in Ia\u015fi(old Metropolitan Cathedral)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-IV-m-A-16887": [
    {
      "code": "PH-IV-m-A-16887", 
      "lastedit": "20120907150009", 
      "name": "Category:Caraiman Cross", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-B-19998": [
    {
      "code": "B-III-m-B-19998", 
      "lastedit": "20120907113029", 
      "name": "Category:Monument to George Enescu, Ion Jalea, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-B-04238": [
    {
      "code": "IS-II-a-B-04238", 
      "lastedit": "20130306225219", 
      "name": "Category:Ruginoasa Palace, Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CT-I-m-A-02567.05": [
    {
      "code": "CT-I-m-A-02567.05", 
      "lastedit": "20130912181113", 
      "name": "Category:Tropaeum Traiani", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-III-m-B-07825": [
    {
      "code": "CJ-III-m-B-07825", 
      "lastedit": "20120907132719", 
      "name": "Category:Capitoline Wolf, Turda", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05660": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05660", 
      "lastedit": "20130516215525", 
      "name": "Category:Vatra Dornei train station", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-04219": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-04219", 
      "lastedit": "20130608174210", 
      "name": "Category:Piatra Sf\u00e2nt\u0103 Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12010.03": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12010.03", 
      "lastedit": "20121211091151", 
      "name": "Category:Ansamblul fortifica\u021biilor ora\u0219ului medieval Sibiu - Incinta III", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18689": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18689", 
      "lastedit": "20121128003254", 
      "name": "Category:Gheorghe Laz\u0103r National College, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12010.02": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12010.02", 
      "lastedit": "20121211091155", 
      "name": "Category:Ansamblul fortifica\u021biilor ora\u0219ului medieval Sibiu - Incinta II", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11755": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11755", 
      "lastedit": "20120907124326", 
      "name": "Category:R\u00e2\u015fnov Castle", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05481": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05481", 
      "lastedit": "20130518073924", 
      "name": "Category:Administrative Palace, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CT-II-m-A-02796": [
    {
      "code": "CT-II-m-A-02796", 
      "lastedit": "20120907132853", 
      "name": "Category:Carol I Mosque, Constan\u0163a", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09716": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09716", 
      "lastedit": "20111221164037", 
      "name": "Category:Pahomie Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00637": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00637", 
      "lastedit": "20120801181909", 
      "name": "Category:Konopi Castle", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-a-A-09697": [
    {
      "code": "VL-II-a-A-09697", 
      "lastedit": "20131008073035", 
      "name": "Category:Cozia Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03891": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03891", 
      "lastedit": "20121112123111", 
      "name": "Category:Ia\u015fi Grand Station", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19855": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19855", 
      "lastedit": "20121119140247", 
      "name": "Category:Kretzulescu Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CT-II-m-A-02798": [
    {
      "code": "CT-II-m-A-02798", 
      "lastedit": "20120907132904", 
      "name": "Category:House with Lions, Constan\u021ba", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19856": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19856", 
      "lastedit": "20121119141231", 
      "name": "Category:Muzeul Na\u0163ional de Art\u0103 al Rom\u00e2niei", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "OT-II-m-B-09075": [
    {
      "code": "OT-II-m-B-09075", 
      "lastedit": "20130919183623", 
      "name": "Category:Biserica de lemn din Vitomire\u0219ti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-a-A-09894": [
    {
      "code": "VL-II-a-A-09894", 
      "lastedit": "20130509194511", 
      "name": "Category:Horezu Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18588": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18588", 
      "lastedit": "20121119145504", 
      "name": "Category:National Bank of Romania (new building), Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04263.01": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04263.01", 
      "lastedit": "20130608143129", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Parascheva din Tg. Frumos", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19691": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19691", 
      "lastedit": "20120907112847", 
      "name": "Category:Biserica Sf\u00e2ntul Ilie Gorgani", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04068": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04068", 
      "lastedit": "20120907142428", 
      "name": "Category:City Department of Finance and Taxation", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05599": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05599", 
      "lastedit": "20130905113351", 
      "name": "Category:Great Jewish Temple, R\u0103d\u0103u\u0163i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01612": [
    {
      "code": "BN-II-m-A-01612", 
      "lastedit": "20130606180736", 
      "name": "Category:Wooden church in Apatiu, Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-a-A-00201": [
    {
      "code": "AB-II-a-A-00201", 
      "lastedit": "20120907122129", 
      "name": "Category:Castelul din Cetatea de Balt\u0103", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05593": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05593", 
      "lastedit": "20120907154505", 
      "name": "Category:Chilia lui Daniil Sihastrul", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-III-m-B-12597": [
    {
      "code": "SB-III-m-B-12597", 
      "lastedit": "20120907152628", 
      "name": "Category:The Statue of Friedrich Schiller in Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-III-m-B-12595": [
    {
      "code": "SB-III-m-B-12595", 
      "lastedit": "20120907152554", 
      "name": "Category:Monument to Georg Daniel Teutsch, Adolf von Donndorf, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01220": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01220", 
      "lastedit": "20120806160931", 
      "name": "Category:Wooden church in Topa de Jos, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13647.01": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13647.01", 
      "lastedit": "20131008231022", 
      "name": "Category:Biserica Domneasc\u0103 Sf. Nicolae din Curtea de Arge\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-m-A-03225": [
    {
      "code": "HD-II-m-A-03225", 
      "lastedit": "20121023051248", 
      "name": "Category:Magna Curia, Deva", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01225": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01225", 
      "lastedit": "20120806160636", 
      "name": "Category:Wooden church in Valea Cri\u015fului, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03846.01": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03846.01", 
      "lastedit": "20130908200923", 
      "name": "Category:Notre Dame de Sion", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01227": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01227", 
      "lastedit": "20120806161434", 
      "name": "Category:Wooden church in V\u0103lani de Pomezeu, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01229": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01229", 
      "lastedit": "20120806183747", 
      "name": "Category:Wooden church in V\u00e2rciorog, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01228": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01228", 
      "lastedit": "20120806102226", 
      "name": "Category:Wooden church in Ghighi\u015feni, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }, 
    {
      "code": "BH-II-m-B-01228", 
      "lastedit": "20131108110214", 
      "name": "Category:Wooden church of Ghighi\u0219eni (Cucuceni)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04301": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04301", 
      "lastedit": "20130214163547", 
      "name": "Category:Victims of Ia\u0219i Pogrom Monument", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-I-s-A-03205": [
    {
      "code": "HD-I-s-A-03205", 
      "lastedit": "20120907140550", 
      "name": "Category:Ulpia Traiana Sarmizegetusa", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09852": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09852", 
      "lastedit": "20130531182615", 
      "name": "Category:Wooden church in Olteanca-S\u00e2ncule\u015fti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09853": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09853", 
      "lastedit": "20130531182228", 
      "name": "Category:Wooden church in Olteanca-Chituci, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-I-s-A-03200": [
    {
      "code": "HD-I-s-A-03200", 
      "lastedit": "20131006222516", 
      "name": "Category:Piatra Ro\u0219ie Dacian fortress", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01120": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01120", 
      "lastedit": "20120806103320", 
      "name": "Category:Wooden church in Botean, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12123": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12123", 
      "lastedit": "20120907152517", 
      "name": "Category:Arts House, Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-B-16280": [
    {
      "code": "PH-II-m-B-16280", 
      "lastedit": "20121011165109", 
      "name": "Category:Creditul Prahovei Bank, Ploie\u0219ti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00525": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00525", 
      "lastedit": "20120907122751", 
      "name": "Category:Palatul Sz\u00e1ntay", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00522": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00522", 
      "lastedit": "20120907122743", 
      "name": "Category:Palatul Bohu\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04185": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "IS-II-m-B-04185", 
      "lastedit": "20131111065425", 
      "name": "Category:Wooden church in Iepureni, Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-04103": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-04103", 
      "lastedit": "20130608173910", 
      "name": "Category:B\u00e2rnova Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-IV-m-B-07837": [
    {
      "code": "CJ-IV-m-B-07837", 
      "lastedit": "20121211103150", 
      "name": "Category:Neologue Synagogue, Cluj-Napoca", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-A-05474": [
    {
      "code": "SV-II-m-A-05474", 
      "lastedit": "20130516033058", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Nicolae, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19867": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19867", 
      "lastedit": "20121119141609", 
      "name": "Category:Hristu House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04023": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04023", 
      "lastedit": "20120907142306", 
      "name": "Category:Anastasie Ba\u015fot\u0103 House in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18517": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18517", 
      "lastedit": "20120907113147", 
      "name": "Category:The Cu\u0163itul de Argint Church in Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19004": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19004", 
      "lastedit": "20121108121452", 
      "name": "Category:Bucharest Opera House", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19865": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19865", 
      "lastedit": "20120907112805", 
      "name": "Category:Algiu - Toma Stelian House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01054": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01054", 
      "lastedit": "20131108105346", 
      "name": "Category:Neologue synagogue (Oradea)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18107": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18107", 
      "lastedit": "20120907113001", 
      "name": "Category:Italian church Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19009": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19009", 
      "lastedit": "20120907112823", 
      "name": "Category:Assan House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MM-III-m-A-04808": [
    {
      "code": "MM-III-m-A-04808", 
      "lastedit": "20111122041529", 
      "name": "Category:Cavnic Tatar Pole Monument", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01126": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01126", 
      "lastedit": "20120805155936", 
      "name": "Category:Wooden church in C\u0103p\u00e2lna, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04202": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04202", 
      "lastedit": "20130512131731", 
      "name": "Category:Vasile Alecsandri Museum in Mirce\u0219ti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01123": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01123", 
      "lastedit": "20120805155958", 
      "name": "Category:Wooden church in Bucuroaia, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-A-00639": [
    {
      "code": "AR-II-m-A-00639", 
      "lastedit": "20120801182815", 
      "name": "Category:Schulkovschy Palace", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12355.01": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12355.01", 
      "lastedit": "20130330222947", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Cisn\u0103die", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04166": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04166", 
      "lastedit": "20130608143119", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Constantin si Elena din Harpasesti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-B-13392": [
    {
      "code": "AG-II-m-B-13392", 
      "lastedit": "20120802094006", 
      "name": "Category:Casa Pan\u021burescu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-m-A-15503": [
    {
      "code": "MS-II-m-A-15503", 
      "lastedit": "20130430202933", 
      "name": "Category:Culture Palace, T\u00e2rgu Mure\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-B-13394": [
    {
      "code": "AG-II-m-B-13394", 
      "lastedit": "20120802094149", 
      "name": "Category:Vila Coand\u0103", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-B-13396": [
    {
      "code": "AG-II-m-B-13396", 
      "lastedit": "20120802095057", 
      "name": "Category:Casa Racoviceanu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BR-II-m-B-02065": [
    {
      "code": "BR-II-m-B-02065", 
      "lastedit": "20130930110611", 
      "name": "Category:Saint Nicholas Church, Braila", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SM-II-a-A-05261": [
    {
      "code": "SM-II-a-A-05261", 
      "lastedit": "20130513043955", 
      "name": "Category:Cetatea Ardud", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-A-16696.02": [
    {
      "code": "PH-II-m-A-16696.02", 
      "lastedit": "20120907150023", 
      "name": "Category:Peli\u015for", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-II-m-B-09337": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "GJ-II-m-B-09337", 
      "lastedit": "20131113182358", 
      "name": "Category:Wooden church in Nistore\u0219ti, Gorj", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03836": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03836", 
      "lastedit": "20120907142510", 
      "name": "Category:Former \u201cJunimea\u201d Library in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-03852": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-03852", 
      "lastedit": "20130608174100", 
      "name": "Category:Golia Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MM-II-m-A-04588": [
    {
      "code": "MM-II-m-A-04588", 
      "lastedit": "20130608123431", 
      "name": "Category:Wooden church in Ieud Deal, Maramure\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": "File:Monument istoric.svg", 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19872": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19872", 
      "lastedit": "20121127231952", 
      "name": "Category:Cesianu House, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18690": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18690", 
      "lastedit": "20121217123928", 
      "name": "Category:National Archives, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-A-09873": [
    {
      "code": "VL-II-m-A-09873", 
      "lastedit": "20130531181619", 
      "name": "Category:Wooden church in Gr\u0103me\u015fti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-IV-m-B-04328": [
    {
      "code": "IS-IV-m-B-04328", 
      "lastedit": "20120907142408", 
      "name": "Category:Bojdeuca lui Ion Creang\u0103", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13590": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13590", 
      "lastedit": "20130606164115", 
      "name": "Category:Wooden church in C\u00e2rstieni, Arge\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-A-04076": [
    {
      "code": "IS-II-a-A-04076", 
      "lastedit": "20130917132900", 
      "name": "Category:Three Holy Hierarchs Monastery in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18814": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18814", 
      "lastedit": "20131011053844", 
      "name": "Category:Biserica Sf\u00e2ntul Nicolae (Rus\u0103), Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11307": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11307", 
      "lastedit": "20120907124318", 
      "name": "Category:Holy Trinity church, Bra\u0219ov", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-18320": [
    {
      "code": "B-II-m-B-18320", 
      "lastedit": "20121119132146", 
      "name": "Category:Armenian Church, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-A-05603": [
    {
      "code": "SV-II-m-A-05603", 
      "lastedit": "20130516200951", 
      "name": "Category:Bogdana Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19670": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19670", 
      "lastedit": "20120907113131", 
      "name": "Category:St. Catherine Church, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04119": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04119", 
      "lastedit": "20120907142436", 
      "name": "Category:Conacul din Cepleni\u0163a", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01190": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01190", 
      "lastedit": "20120806122512", 
      "name": "Category:Wooden church in Rieni, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01661": [
    {
      "code": "BN-II-m-A-01661", 
      "lastedit": "20120907123906", 
      "name": "Category:Evangelical Church, Herina", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11715": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11715", 
      "lastedit": "20130608163229", 
      "name": "Category:Evangelical Church, H\u0103rman", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19501": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19501", 
      "lastedit": "20121123130850", 
      "name": "Category:Palatul Bragadiru", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04117": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04117", 
      "lastedit": "20120907142649", 
      "name": "Category:Podul medieval din C\u00e2rjoaia", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CT-II-m-A-02831": [
    {
      "code": "CT-II-m-A-02831", 
      "lastedit": "20131008182918", 
      "name": "Category:Palatul Comunal Constan\u021ba", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-a-A-16841": [
    {
      "code": "PH-II-a-A-16841", 
      "lastedit": "20130928065013", 
      "name": "Category:Nicolae Iorga memorial museum in V\u0103lenii de Munte", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12014": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12014", 
      "lastedit": "20120907152626", 
      "name": "Category:St. Cross Chapel of Sibiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13471": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13471", 
      "lastedit": "20130606164015", 
      "name": "Category:Wooden church in Bascov, Arge\u0219", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-III-m-A-20030": [
    {
      "code": "B-III-m-A-20030", 
      "lastedit": "20121119134227", 
      "name": "Category:Monument to C. A. Rosetti, Wladimir Hegel, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-m-B-06128": [
    {
      "code": "TM-II-m-B-06128", 
      "lastedit": "20121211183955", 
      "name": "Category:Fabric Synagogue, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05659": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05659", 
      "lastedit": "20130516215435", 
      "name": "Category:Vatra Dornei B\u0103i train station", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-B-05654": [
    {
      "code": "SV-II-a-B-05654", 
      "lastedit": "20130628170416", 
      "name": "Category:Biserica de lemn din Vama", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-a-B-03798": [
    {
      "code": "IS-II-a-B-03798", 
      "lastedit": "20120907142450", 
      "name": "Category:Emil Racovi\u0163\u0103's House in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-B-07935": [
    {
      "code": "DJ-II-m-B-07935", 
      "lastedit": "20120907133057", 
      "name": "Category:C\u0103nciulescu House", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03716": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03716", 
      "lastedit": "20120907142540", 
      "name": "Category:Health Insurance House", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03713": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03713", 
      "lastedit": "20120907142310", 
      "name": "Category:Armenian churches in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-a-A-05467": [
    {
      "code": "SV-II-a-A-05467", 
      "lastedit": "20130516040929", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Simion, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-m-A-06167": [
    {
      "code": "TM-II-m-A-06167", 
      "lastedit": "20121211183901", 
      "name": "Category:Timi\u015foara Brewery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BT-II-m-B-02019": [
    {
      "code": "BT-II-m-B-02019", 
      "lastedit": "20120808145831", 
      "name": "Category:Biserica Sf. Parascheva din Stefanesti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-II-a-B-09389": [
    {
      "code": "GJ-II-a-B-09389", 
      "lastedit": "20110922164057", 
      "name": "Category:Holy Trinity Monastery (Str\u00e2mba)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BT-II-m-B-02011": [
    {
      "code": "BT-II-m-B-02011", 
      "lastedit": "20120808145528", 
      "name": "Category:Capela Callimachi din Stancesti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03914.01": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03914.01", 
      "lastedit": "20120907142709", 
      "name": "Category:Saint Spiridon Church in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-a-B-06114": [
    {
      "code": "TM-II-a-B-06114", 
      "lastedit": "20120907162036", 
      "name": "Category:National Bank of Romania, Timi\u015foara", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-IV-s-B-05694": [
    {
      "code": "SV-IV-s-B-05694", 
      "lastedit": "20131009023524", 
      "name": "Category:Bukovina Village Museum, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-IV-m-B-04359": [
    {
      "code": "IS-IV-m-B-04359", 
      "lastedit": "20120907142755", 
      "name": "Category:\u201eGeorge Top\u00eerceanu\u201c Museum", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-III-m-B-04302": [
    {
      "code": "IS-III-m-B-04302", 
      "lastedit": "20120907142619", 
      "name": "Category:Monument to Miron Costin, Wladimir Hegel, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-IV-m-B-04357": [
    {
      "code": "IS-IV-m-B-04357", 
      "lastedit": "20120907142456", 
      "name": "Category:Ferentz's Cross, Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CJ-II-m-A-07499": [
    {
      "code": "CJ-II-m-A-07499", 
      "lastedit": "20120907132733", 
      "name": "Category:Piarist church, Cluj-Napoca", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-A-16504": [
    {
      "code": "PH-II-m-A-16504", 
      "lastedit": "20120907150015", 
      "name": "Category:Ghighiu Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18788": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18788", 
      "lastedit": "20121215133954", 
      "name": "Category:Manuc's Inn", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18789": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18789", 
      "lastedit": "20121129074114", 
      "name": "Category:Ateneul Rom\u00e2n", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-m-A-12067": [
    {
      "code": "SB-II-m-A-12067", 
      "lastedit": "20120907152624", 
      "name": "Category:Sibiu City Hall", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-m-A-00324": [
    {
      "code": "AB-II-m-A-00324", 
      "lastedit": "20120907122149", 
      "name": "Category:Reformed Church in S\u00e2ntimbru, Alba County", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "TM-II-m-A-06220": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "TM-II-m-A-06220", 
      "lastedit": "20131110201041", 
      "name": "Category:Wooden church in Dube\u0219ti, Timi\u0219", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05450": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05450", 
      "lastedit": "20130518034257", 
      "name": "Category:\u015etefan cel Mare National College, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "MS-II-m-A-15720": [
    {
      "code": "MS-II-m-A-15720", 
      "lastedit": "20131004215111", 
      "name": "Category:Wooden church in Miercurea Nirajului", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03789": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03789", 
      "lastedit": "20120907142514", 
      "name": "Category:French Cultural Center in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-03783": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-03783", 
      "lastedit": "20120907142304", 
      "name": "Category:Alexandru Ioan Cuza University of Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-B-01713": [
    {
      "code": "BN-II-m-B-01713", 
      "lastedit": "20130606161828", 
      "name": "Category:Wooden church in \u0218ieu-Sf\u00e2ntu, Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-B-08137": [
    {
      "code": "DJ-II-m-B-08137", 
      "lastedit": "20121119165706", 
      "name": "Category:National Bank of Romania, Craiova", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "DJ-II-m-B-08135": [
    {
      "code": "DJ-II-m-B-08135", 
      "lastedit": "20120907133101", 
      "name": "Category:Constantin V\u0103lim\u0103rescu House, Craiova", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-m-A-10629.01": [
    {
      "code": "NT-II-m-A-10629.01", 
      "lastedit": "20130608163529", 
      "name": "Category:Biserica M\u0103n\u0103stirii Neam\u0163", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AB-II-a-A-00088": [
    {
      "code": "AB-II-a-A-00088", 
      "lastedit": "20130513044030", 
      "name": "Category:Cetatea din Alba Iulia", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01044": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01044", 
      "lastedit": "20120803114201", 
      "name": "Category:Biserica romano catolic\u0103 Pogor\u00e2rea Sf\u00e2ntului Spirit, Oradea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-IV-m-B-04360": [
    {
      "code": "IS-IV-m-B-04360", 
      "lastedit": "20120907142603", 
      "name": "Category:Memorial House \u201eMihai Codreanu\u201c", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VN-IV-m-A-06631": [
    {
      "code": "VN-IV-m-A-06631", 
      "lastedit": "20121103100906", 
      "name": "Category:M\u0103r\u0103\u015fe\u015fti mausoleum", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05498": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05498", 
      "lastedit": "20130905100338", 
      "name": "Category:Biserica de lemn din Bogd\u0103ne\u015fti", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18678": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18678", 
      "lastedit": "20121128003303", 
      "name": "Category:Grand H\u00f4tel du Boulevard, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18157": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18157", 
      "lastedit": "20121119131845", 
      "name": "Category:M\u0103rcu\u0163a Monastery, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09810": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09810", 
      "lastedit": "20130531182106", 
      "name": "Category:Wooden church in M\u0103gureni, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09817": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09817", 
      "lastedit": "20130531181917", 
      "name": "Category:Wooden church in M\u0103n\u0103ile\u015fti-Mo\u015fteni, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01060": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "BH-II-m-B-01060", 
      "lastedit": "20131110142856", 
      "name": "Category:Orthodox synagogue (Oradea)", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "AG-II-m-B-13391": [
    {
      "code": "AG-II-m-B-13391", 
      "lastedit": "20120802093821", 
      "name": "Category:Casa M\u0103rtoiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-18095": [
    {
      "code": "B-II-m-A-18095", 
      "lastedit": "20121119131659", 
      "name": "Category:Bati\u015ftei Church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-m-A-03460": [
    {
      "code": "HD-II-m-A-03460", 
      "lastedit": "20130928075432", 
      "name": "Category:Col\u021b Church (Hunedoara)", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-IV-m-B-09493": [
    {
      "code": "GJ-IV-m-B-09493", 
      "lastedit": "20130929152301", 
      "name": "Category:Constantin Br\u00e2ncu\u0219i Memorial House", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01069": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01069", 
      "lastedit": "20131105083128", 
      "name": "Category:Biserica Seminarului Greco-Catolic din Oradea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-B-00561": [
    {
      "code": "AR-II-m-B-00561", 
      "lastedit": "20121108111606", 
      "name": "Category:Ioan Slavici Theatre", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "PH-II-m-B-16827": [
    {
      "code": "PH-II-m-B-16827", 
      "lastedit": "20120907150005", 
      "name": "Category:\"M\u0103n\u0103stirea\" church in V\u0103lenii de Munte", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-m-B-10619": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "NT-II-m-B-10619", 
      "lastedit": "20131111064751", 
      "name": "Category:Wooden church in Galu, Neam\u021b", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "BH-II-m-B-01089": [
    {
      "code": "BH-II-m-B-01089", 
      "lastedit": "20131105083645", 
      "name": "Category:Lutheran church in Oradea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05478": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05478", 
      "lastedit": "20130518023223", 
      "name": "Category:Costin Tarangul House, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05477": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05477", 
      "lastedit": "20130518023755", 
      "name": "Category:Ciprian Porumbescu House, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-05476": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-05476", 
      "lastedit": "20130518045013", 
      "name": "Category:Hanul Domnesc, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09743": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09743", 
      "lastedit": "20130530162300", 
      "name": "Category:Wooden church in Dimule\u015fti, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11461": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11461", 
      "lastedit": "20130601122829", 
      "name": "Category:St Bartholomew church from Bra\u015fov", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09741": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09741", 
      "lastedit": "20130530162837", 
      "name": "Category:Wooden church in D\u0103m\u0163eni-P\u0103s\u0103rei, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19419": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19419", 
      "lastedit": "20120907113117", 
      "name": "Category:Plumbuita Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-B-21030": [
    {
      "code": "SV-II-m-B-21030", 
      "lastedit": "20130518093322", 
      "name": "Category:Water Plant, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04060": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04060", 
      "lastedit": "20120907142701", 
      "name": "Category:Russian church in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-A-00591": [
    {
      "code": "AR-II-m-A-00591", 
      "lastedit": "20120731193725", 
      "name": "Category:Wooden church in Buceava-\u0218oimu\u0219, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04066": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04066", 
      "lastedit": "20120907142657", 
      "name": "Category:Roznovanu Palace in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AR-II-m-A-00597": [
    {
      "code": "AR-II-m-A-00597", 
      "lastedit": "20120801090659", 
      "name": "Category:Wooden church in Corbe\u0219ti, Arad", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BH-II-m-A-01226": [
    {
      "code": "BH-II-m-A-01226", 
      "lastedit": "20120806161052", 
      "name": "Category:Wooden church in Valea de Jos, Bihor", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03963": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03963", 
      "lastedit": "20120907142422", 
      "name": "Category:Casa Dosoftei", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01721": [
    {
      "code": "BN-II-m-A-01721", 
      "lastedit": "20130606161838", 
      "name": "Category:Wooden church in \u021aig\u0103u, Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-B-19763": [
    {
      "code": "B-II-m-B-19763", 
      "lastedit": "20121204090857", 
      "name": "Category:Cretzulescu Palace", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SB-II-a-A-12310": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "SB-II-a-A-12310", 
      "lastedit": "20131110110111", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Al\u0163\u00e2na", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "SJ-II-m-A-05053": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "SJ-II-m-A-05053", 
      "lastedit": "20131113175351", 
      "name": "Category:Wooden church in Fildu de Sus", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "BN-II-m-A-01729": [
    {
      "code": "BN-II-m-A-01729", 
      "lastedit": "20130606161847", 
      "name": "Category:Wooden church in Zagra, Bistri\u021ba-N\u0103s\u0103ud", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-m-B-10610": [
    {
      "project": "commons", 
      "ran": null, 
      "code": "NT-II-m-B-10610", 
      "lastedit": "20131111173828", 
      "name": "Category:Wooden church in Corni, Neam\u021b", 
      "author": null, 
      "lat": 0, 
      "image": null, 
      "quality": false, 
      "long": 0
    }
  ], 
  "HD-II-a-A-03441": [
    {
      "code": "HD-II-a-A-03441", 
      "lastedit": "20120930133907", 
      "name": "Category:Curtea cnezilor C\u00e2ndre\u0219", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-m-A-11294.04": [
    {
      "code": "BV-II-m-A-11294.04", 
      "lastedit": "20120909103218", 
      "name": "Category:Ansamblul fortifica\u021biilor ora\u0219ului Bra\u0219ov - Latura sud-estic\u0103", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04084": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04084", 
      "lastedit": "20120907142534", 
      "name": "Category:Grand Hotel Traian", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04085": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04085", 
      "lastedit": "20120907142601", 
      "name": "Category:Medicine and Pharmacy University of Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-a-A-09904": [
    {
      "code": "VL-II-a-A-09904", 
      "lastedit": "20120907162917", 
      "name": "Category:Govora Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04082": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04082", 
      "lastedit": "20130608174321", 
      "name": "Category:\"The Quilt of Mother`God\" Church in Ia\u015fi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-a-A-13710": [
    {
      "code": "AG-II-a-A-13710", 
      "lastedit": "20120802164801", 
      "name": "Category:Schitul rupestru \"Sf. Apostoli\" Jgheaburi", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-A-03907.01": [
    {
      "code": "IS-II-m-A-03907.01", 
      "lastedit": "20130608173930", 
      "name": "Category:Barnovschi church", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GJ-II-a-A-09413": [
    {
      "code": "GJ-II-a-A-09413", 
      "lastedit": "20120821092006", 
      "name": "Category:Tismana Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BV-II-a-A-11843": [
    {
      "code": "BV-II-a-A-11843", 
      "lastedit": "20130608163339", 
      "name": "Category:Biserica fortificat\u0103 din Viscri", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HR-II-a-A-12875": [
    {
      "code": "HR-II-a-A-12875", 
      "lastedit": "20120907134048", 
      "name": "Category:Fortified church in Mih\u0103ileni", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "VL-II-m-B-09869": [
    {
      "code": "VL-II-m-B-09869", 
      "lastedit": "20130530041032", 
      "name": "Category:Wooden church in Anghele\u015fti-C\u0103rpini\u015f, V\u00e2lcea", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-a-A-10732": [
    {
      "code": "NT-II-a-A-10732", 
      "lastedit": "20120907145443", 
      "name": "Category:V\u0103ratec Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "HD-II-m-A-03322": [
    {
      "code": "HD-II-m-A-03322", 
      "lastedit": "20121216173128", 
      "name": "Category:Gov\u0103jdia Furnace", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-a-A-10736": [
    {
      "code": "NT-II-a-A-10736", 
      "lastedit": "20120907145440", 
      "name": "Category:Sih\u0103stria Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "GR-II-m-A-14913": [
    {
      "code": "GR-II-m-A-14913", 
      "lastedit": "20120907133238", 
      "name": "Category:Clock Tower, Giurgiu", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "NT-II-a-A-10735": [
    {
      "code": "NT-II-a-A-10735", 
      "lastedit": "20120907145438", 
      "name": "Category:Secu Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "OT-II-m-B-09051": [
    {
      "code": "OT-II-m-B-09051", 
      "lastedit": "20120907145540", 
      "name": "Category:Schitul Crivina", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "lmi92": "29B0529", 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13507.01": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13507.01", 
      "lastedit": "20130606151033", 
      "name": "Category:Poenari Citadel", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-I-s-A-03512": [
    {
      "code": "IS-I-s-A-03512", 
      "lastedit": "20120907142308", 
      "name": "Category:Archaeological site in Ia\u0219i, point \u201c\u0218tefan cel Mare \u0219i Sf\u00e2nt Boulevard\u201d", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-m-A-13714": [
    {
      "code": "AG-II-m-A-13714", 
      "lastedit": "20130606164255", 
      "name": "Category:Wooden church in Jup\u00e2ne\u015fti, Arge\u015f", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "CT-II-m-A-02872": [
    {
      "code": "CT-II-m-A-02872", 
      "lastedit": "20120907132851", 
      "name": "Category:Anghel Saligny Bridge", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "B-II-m-A-19306": [
    {
      "code": "B-II-m-A-19306", 
      "lastedit": "20120907112917", 
      "name": "Category:Fl\u0103m\u00e2nda Church, Bucharest", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "BR-II-m-B-02076": [
    {
      "code": "BR-II-m-B-02076", 
      "lastedit": "20130930110319", 
      "name": "Category:Greek Church in Br\u0103ila", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04092": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04092", 
      "lastedit": "20120907142750", 
      "name": "Category:Vovidenia Church in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "AG-II-a-A-13763": [
    {
      "code": "AG-II-a-A-13763", 
      "lastedit": "20130903075930", 
      "name": "Category:Oratea Fortress", 
      "author": null, 
      "ran": "16356.02", 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-A-05483": [
    {
      "code": "SV-II-m-A-05483", 
      "lastedit": "20130624235124", 
      "name": "Category:Biserica Coconilor, Suceava", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "SV-II-m-A-05487": [
    {
      "code": "SV-II-m-A-05487", 
      "lastedit": "20130509183335", 
      "name": "Category:Arbore Monastery", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ], 
  "IS-II-m-B-04018": [
    {
      "code": "IS-II-m-B-04018", 
      "lastedit": "20130130165159", 
      "name": "Category:Mihai Sadoveanu Museum in Ia\u0219i", 
      "author": null, 
      "ran": null, 
      "image": null, 
      "long": 0, 
      "project": "commons", 
      "lat": 0, 
      "quality": false
    }
  ]
}